id,created_at,text,author.id,author.name,author.public_metrics.followers_count,public_metrics.like_count,public_metrics.retweet_count,lang,label,hashtags,tweet_entities
1075677468294635522,2018-12-20T09:01:08.000Z,rt @gamecentral: borderland 2 vr rough ready world work better think.\n\nnick gillett give take @2k's rock-...,138749160,Metro,357471,0,1,en,en,[],"[('2', 'CARDINAL'), ('@2k', 'GPE')]"
670304079214702592,2015-11-27T18:12:00.000Z,'the world's sexiest robot'... apparently https://t.co/ftwd4wv886 https://t.co/j0xjsud98i,34655603,The Sun,2008106,3,5,en,en,[],[]
1085566226116628480,2019-01-16T15:55:31.000Z,un antepasado del que sabiamos nada #ciencia #neardental #denisovano #inteligenciaartificial https://t.co/q7t96tph3e,38640768,La Voz de Galicia,402899,2,1,es,es,"['#ciencia', '#neardental', '#denisovano', '#inteligenciaartificial']","[('un', 'ORG'), ('#', 'CARDINAL'), ('neardental', 'ORG'), ('#', 'CARDINAL'), ('#', 'CARDINAL')]"
968059526594420736,2018-02-26T09:45:51.000Z,"im neuen #porsche ""mission e"" steckt die blockchain - und noch viel mehr. spannende einblicke hinter die kulissen de autobauers von @mw_buchenau_ \nhttps://t.co/l2bqyttdua #handelsblatt",53023065,Lars Ophüls,991,3,3,de,de,"['#porsche', '#handelsblatt']","[('kulissen de autobauers von', 'PERSON'), ('\\nhttps://t.co', 'PERSON')]"
784508641508483072,2016-10-07T21:40:10.000Z,tweede wereldoorlog virtual reality herbeleven met app https://t.co/xnwxywbpsg,14702725,De Gelderlander,76235,2,3,nl,nl,[],[]
740978583859015680,2016-06-09T18:47:15.000Z,four-legged robot horse track fugitive withstand attack https://t.co/laboprzjdl https://t.co/uu8pnawvww,16887175,The Mirror,1358952,2,4,en,en,[],"[('four', 'CARDINAL')]"
889448423979659264,2017-07-24T11:33:24.000Z,#rediff l'intelligence artificielle l'assaut de no logements https://t.co/1zou9qpwft,1568568853,Le Figaro Économie,40421,2,6,fr,fr,['#rediff'],"[('#', 'CARDINAL')]"
713333779960606720,2016-03-25T11:56:40.000Z,rt @elpais_tec: microsoft retira un robot que hizo comentarios racistas en twitter. https://t.co/9i9qnr0c7s,7996082,EL PAÍS,8637695,0,46,es,es,[],"[('@elpais_tec', 'NORP'), ('microsoft', 'ORG'), ('retira un robot que hizo', 'FAC')]"
828653269610270721,2017-02-06T17:15:09.000Z,"""la << taxe robot >> voulue par @benoithamon serait nocive pour notre economie"" - via @cerclelesechos &gt;&gt; https://t.co/mkwu2nzwhl https://t.co/1abykgasps",92564226,Les Echos,1360026,12,18,fr,fr,[],"[('@benoithamon', 'ORG'), ('notre economie', 'PERSON'), ('@cerclelesechos &gt;&gt', 'ORG'), ('https://t.co/mkwu2nzwhl', 'GPE')]"
783733996760866816,2016-10-05T18:22:00.000Z,robot help end 12-hour stand armed suspect killed police https://t.co/tlv551dsvd https://t.co/fdtyhlo3as,16887175,The Mirror,1358958,4,3,en,en,[],"[('12-hour', 'TIME'), ('https://t.co/fdtyhlo3as', 'PERSON')]"
1050350770141433856,2018-10-11T11:41:52.000Z,"rt @lacroix: de l'intelligence artificielle pour le tri de dechets\n\nsur son site d'amiens, veolia vient d'installer un robot pour ameliore...",12272292,La Croix,75796,0,3,fr,fr,[],"[('tri de dechets\\n\\nsur', 'PERSON'), (""d'installer"", 'ORG'), ('un', 'ORG')]"
919862988965924864,2017-10-16T09:50:01.000Z,arturo san agustin critica en su ultima novela la ciencia considerada como una nueva religion https://t.co/andmurnird por @josepmassot,74453123,La Vanguardia,1323203,1,3,es,es,[],"[('arturo san agustin critica', 'PERSON'), ('novela la ciencia considerada como', 'ORG')]"
1048114042643079169,2018-10-05T07:33:55.000Z,"rt @elpais_retina: ""las relaciones interpersonales la experiencia son valores imposibles de alcanzar para un robot. ellos solo ven datos,...",7996082,EL PAÍS,8637694,0,23,es,es,[],"[('un', 'ORG'), ('ven datos', 'PERSON')]"
928805444356886528,2017-11-10T02:04:08.000Z,'do bingo night?': new zealand chatbots designed scam scammer https://t.co/gullutlmyc,87818409,The Guardian,10673271,14,14,en,en,[],"[('new zealand chatbots', 'ORG')]"
924052032830496768,2017-10-27T23:15:47.000Z,la inteligencia artificial burla el mitico test captcha https://t.co/p6ytjfatk3 https://t.co/y0jh8b0erb,112694236,La Razón,577290,4,4,es,es,[],"[('la inteligencia artificial', 'GPE'), ('burla el mitico', 'PERSON'), ('https://t.co/p6ytjfatk3', 'PERSON')]"
933004328977223680,2017-11-21T16:09:01.000Z,rt @mirrortech: humanoid robot mimic body movement every sci-fi nerd's fantasy https://t.co/ugb1jhp6bb https://t.co/9rbzmjhk...,16887175,The Mirror,1358958,0,3,en,en,[],"[('rt @mirrortech', 'PERSON'), ('sci', 'ORG')]"
767744412424298496,2016-08-22T15:25:06.000Z,'intelligent' robot say want start business - destroy human race https://t.co/5m3beigxsm,138749160,Metro,357460,9,12,en,en,[],[]
1125594349981642758,2019-05-07T02:53:00.000Z,microsoft hat sich zur cloud-company mit angehangtem soft- und hardware-laden gewandelt - und wird wieder zum wertvollsten borsenunternehmen der welt. https://t.co/rv8flugmdz,5776022,Handelsblatt,364711,4,2,de,de,[],"[('microsoft', 'ORG')]"
1006564343993884673,2018-06-12T15:50:15.000Z,"cassie, il fattorino robot che cammina come uno struzzo https://t.co/vjahsyr3bw",18935802,Repubblica,3442518,3,1,it,it,[],[]
885500940727484418,2017-07-13T14:07:30.000Z,queen duke edinburgh given bomb disposal demo tour new met hq https://t.co/obausmndvn https://t.co/f2vdn4w8dn,38142380,Evening Standard,667740,18,10,en,en,[],"[('duke edinburgh', 'PERSON'), ('https://t.co/obausmndvn', 'NORP')]"
946763046688608256,2017-12-29T15:21:14.000Z,"intelligenza artificiale, la sfida arriva corsia: dall'autismo al cancro le diagnosi di... https://t.co/dbcxvakidd",52424550,Il Fatto Quotidiano,2176876,8,3,it,it,[],"[('intelligenza artificiale', 'ORG'), ('la sfida arriva', 'ORG'), ('al', 'PERSON'), ('https://t.co/dbcxvakidd', 'PERSON')]"
857264779710185474,2017-04-26T16:07:05.000Z,un robot pour aider le etudiants malades &gt;&gt; https://t.co/lnzphigtws https://t.co/aqv8mycwsl,38142665,Le Parisien,3125321,10,6,fr,fr,[],"[('un', 'ORG'), ('etudiants malades &gt;&gt', 'ORG'), ('https://t.co/lnzphigtws https://t.co/aqv8mycwsl', 'ORG')]"
1047823151361667073,2018-10-04T12:18:01.000Z,quand l'intelligence artificielle est autorisee poser un diagnostic medical &gt;&gt; https://t.co/ferot3la9i,92564226,Les Echos,1360007,2,3,fr,fr,[],"[(""quand l'intelligence artificielle est"", 'ORG'), ('poser un diagnostic medical &gt;&gt', 'ORG'), ('https://t.co/ferot3la9i', 'NORP')]"
1147419435793182721,2019-07-06T08:18:06.000Z,os e l'intelligenza artificiale ad indicare alle aziende quali sono lavoratori da assumere [news aggiornata alle 08:40] https://t.co/lpkeyzjn1i,18935802,Repubblica,3442508,3,0,it,it,[],"[('alle 08:40] https://t.co/lpkeyzjn1i', 'PERSON')]"
958037806261161984,2018-01-29T18:03:07.000Z,#blockchain : deux projets se disputent le marche de la gestion &gt;&gt; https://t.co/f11dowblrf https://t.co/kdxgs8g9ca,92564226,Les Echos,1360025,0,4,fr,fr,['#blockchain'],"[('marche de la gestion &gt;&gt', 'PERSON'), ('https://t.co/f11dowblrf', 'ORG')]"
1007584237321621505,2018-06-15T11:22:56.000Z,"risotto, robotics virtual reality: canada created world's best library https://t.co/xrfoqsirk1",87818409,The Guardian,10673271,68,45,en,en,[],"[('canada', 'GPE')]"
694175144210616321,2016-02-01T15:07:06.000Z,professione lego-designer: daniele gira il mondo costruendo robot con mattoncini colorati https://t.co/x5ffyn8evt https://t.co/afwtlccggc,2398052376,Repubblica Next,7437,25,10,it,it,[],"[('con mattoncini colorati', 'ORG')]"
1116686665995538432,2019-04-12T12:57:02.000Z,hypotheekadviseur wordt robot: 'hij duidelijker en objectiever' https://t.co/0lpah8dsjg,14702725,De Gelderlander,76234,0,0,nl,nl,[],[]
272111704412930048,2012-11-23T22:57:40.000Z,un journaliste du parisien condamne suite <<la diffusion du portrait robot d'un suspect de viol en serie>> http://t.co/eupjf6h3,38142665,Le Parisien,3125324,3,32,fr,fr,[],"[('un', 'ORG'), ('du parisien condamne', 'PERSON')]"
725735298857074689,2016-04-28T17:15:53.000Z,rt @mirrortech: china unleashes dalek-style police robot capable electrocuting rioter https://t.co/ggwixnthai https://t.co/q98v2uwhjt,16887175,The Mirror,1358952,0,6,en,en,[],"[('rt @mirrortech:', 'PERSON'), ('china', 'GPE'), ('rioter https://t.co/ggwixnthai https://t.co/q98v2uwhjt', 'PERSON')]"
63994113757937664,2011-04-29T15:52:40.000Z,troepen kaddafi steken grens met tunesie over: \nmisrata - troepen van de libische leider muammar kaddafi zijn vr... http://bit.ly/m6fjdi,54479333,De Stentor,21940,0,0,nl,nl,[],"[('kaddafi', 'ORG'), ('van de libische', 'ORG'), ('muammar kaddafi zijn', 'PERSON')]"
706781612827131904,2016-03-07T10:00:42.000Z,"""lo chiamavano jeeg robot"" e domani viene trovarci #webnotte, @claudsantamaria https://t.co/unxvjggdp4",2250822403,Webnotte,21430,7,4,it,it,['#webnotte'],"[('lo chiamavano', 'PERSON'), ('@claudsantamaria', 'GPE')]"
987339497359794177,2018-04-20T14:37:34.000Z,rt @axhoepner: noch zwei tage bi zur eroffnung: diese sieben trend pragen diesem jahr die hannover messe. #hm18 #handelsblatt https://...,5776022,Handelsblatt,364711,0,1,de,de,"['#hm18', '#handelsblatt']","[('noch zwei', 'PERSON'), ('zur eroffnung:', 'PERSON'), ('diese', 'NORP'), ('#hm18', 'MONEY'), ('#', 'CARDINAL'), ('handelsblatt', 'PERSON')]"
944840068124041216,2017-12-24T08:00:01.000Z,"addio ai robot brutti e goffi: oggi hanno il volto delle star del cinema. dal nostro archivio, @pbaldini racconta la bellezza dell'intelligenza artificiale https://t.co/lvyvzufq2j",838787093434417159,7 Corriere,8326,8,5,it,it,[],"[('oggi hanno', 'PERSON'), ('volto delle', 'ORG'), ('del cinema', 'PERSON'), (""racconta la bellezza dell'intelligenza"", 'ORG')]"
786481162927550464,2016-10-13T08:18:16.000Z,"faut-il acheter le playstation vr, le casque de realite virtuelle de sony ? https://t.co/zjvbxu9oo4",19558480,alexandre piquard,22543,8,5,fr,fr,[],"[('casque de realite', 'PERSON'), ('virtuelle de sony', 'ORG'), ('https://t.co/zjvbxu9oo4', 'PERSON')]"
1012966466759659520,2018-06-30T07:50:00.000Z,"het lijkt een kwestie van tijd voordat iedereen thuis van zijn trauma's af kan komen met emdr. zonder psycholoog, maar met virtualrealitybril https://t.co/zwwjwiqal3",3103261,de Volkskrant,831762,10,7,nl,nl,[],"[('iedereen', 'CARDINAL'), ('thuis van zijn', 'PERSON'), ('kan', 'NORP'), ('zonder', 'PERSON')]"
1050458199625732096,2018-10-11T18:48:46.000Z,spherical robot 32 leg could used explore planet disaster response mission https://t.co/2opke2iorb,15438913,Daily Mail Online,2751197,15,8,en,en,[],"[('32', 'CARDINAL')]"
756500966720045056,2016-07-22T14:47:40.000Z,cerea alexa: l'intelligenza artificiale di amazon trova casa torino https://t.co/orjttqm3my https://t.co/jye6whhsem,29416653,La Stampa,1321224,7,6,it,it,[],"[('casa', 'ORG'), ('https://t.co/jye6whhsem', 'ORG')]"
568474210881937408,2015-02-19T18:16:28.000Z,"feeling peckish run? never fear, tomarathon here! http://t.co/ifucsd6tlx http://t.co/ebe4yamjaj",34655603,The Sun,2008120,2,2,en,en,[],[]
926796516311756801,2017-11-04T13:01:23.000Z,uniek: virtuele robot officieel inwoner tokio\nhttps://t.co/z2bth8ti8n https://t.co/b2ipvnpbgk,2902821,De Telegraaf,759401,0,1,nl,nl,[],[]
756495433002737665,2016-07-22T14:25:40.000Z,"amazon investe sull'intelligenza artificiale, torino scelta per il nuovo laboratorio https://t.co/wmoog2bter",18935802,Repubblica,3442508,21,18,it,it,[],"[(""sull'intelligenza"", 'NORP'), ('https://t.co/wmoog2bter', 'PERSON')]"
1121548646439432193,2019-04-25T22:56:49.000Z,#rediff une intelligence artificielle pour bloquer le photo de penis intempestives https://t.co/oripplcfw6,8350912,Le Figaro,3636361,22,3,fr,fr,['#rediff'],"[('#', 'CARDINAL'), ('pour bloquer', 'PERSON')]"
984067212964192256,2018-04-11T13:54:41.000Z,"""facebook ceo mark zuckerberg dropped 'i robot' delivery couple questions""\n\nbody language expert @thejudijames give verdict.\n\nhttps://t.co/mlersh7uvm https://t.co/md42bngna1",130138925,Mirror Politics,99531,5,5,en,en,[],"[('mark zuckerberg', 'PERSON')]"
817744734793957377,2017-01-07T14:48:32.000Z,le objets connectes se marient l'intelligence artificielle au ce https://t.co/fvlu1vevvp https://t.co/u7wm3n2qfa,92564226,Les Echos,1360008,4,12,fr,fr,[],"[('https://t.co/fvlu1vevvp', 'GPE')]"
733339900729274368,2016-05-19T16:53:51.000Z,rt @lucperard: jim heppelmann (@ptc) michael porter (hbs) summarizing 2 hottest technologies: #iot #augmentedreality https:/...,1283588581,l'Opinion,95439,0,4,en,fr,"['#iot', '#augmentedreality']","[('jim heppelmann', 'PERSON'), ('michael porter', 'PERSON'), ('2', 'CARDINAL'), ('#iot #', 'MONEY')]"
1056602259503620097,2018-10-28T17:43:04.000Z,huge change coming learner driver benefit everyone https://t.co/hoci7y0zyx https://t.co/ytxobk8uzb,34655603,The Sun,2008120,3,2,en,en,[],[]
1002788698331729921,2018-06-02T05:47:11.000Z,cancer : dora eu <<la dose parfaite de rayons>> grace l'intelligence artificielle https://t.co/hixtb4rn5q,38142665,Le Parisien,3125322,15,6,fr,fr,[],"[('dora eu', 'PERSON'), (""l'intelligence artificielle"", 'ORG')]"
1082704383194947586,2019-01-08T18:23:35.000Z,today's evening inbox asks whether avoid infamously difficult game relish them. one reader look forward first big vr game year another imago #rdr2 ps5.\n\nto join discussion email u usual address: https://t.co/g5pldiwzc7,1027491766361120769,GameCentral,2693,0,2,en,en,['#rdr2'],"[('today', 'DATE'), ('evening', 'TIME'), ('one', 'CARDINAL'), ('first', 'ORDINAL')]"
257528412497928192,2012-10-14T17:08:52.000Z,"#scienze - #matrix, se non fosse finzione? test per capire se il mondo e la simulazione di un'intelligenza artificiale\nhttp://t.co/qyac5eou",395218906,Corriere della Sera,2645087,0,11,it,it,"['#scienze', '#matrix']","[('#', 'CARDINAL'), (""un'intelligenza"", 'PERSON')]"
1104278669449678849,2019-03-09T07:12:05.000Z,toulouse : un robot pour accueillir le client d'une agence credit agricole #eco https://t.co/xn1p4awnkz,8350912,Le Figaro,3636354,14,13,fr,fr,['#eco'],"[('un', 'ORG')]"
1188168717693313028,2019-10-26T19:01:12.000Z,tesco's 10 must-have christmas toy include twerking robot llama hogwarts tower\nhttps://t.co/hijowq9mzz https://t.co/btzwomt2vi,225126598,Mirror World News,13928,1,2,en,en,[],"[('tesco', 'ORG'), ('10', 'CARDINAL'), ('christmas', 'DATE'), ('https://t.co/btzwomt2vi', 'ORG')]"
710067658276937728,2016-03-16T11:38:16.000Z,playstation boss: virtual reality throw game-design rule book https://t.co/qrmkmk94ps,87818409,The Guardian,10673273,20,24,en,en,[],"[('https://t.co/qrmkmk94ps', 'PERSON')]"
856270161598455808,2017-04-23T22:14:49.000Z,"sanofi, la fabbrica dei robot per l'insulina https://t.co/lvczkov0as https://t.co/tdtdp0gjjb",395218906,Corriere della Sera,2645037,5,2,it,it,[],"[(""la fabbrica dei robot per l'insulina https://t.co/lvczkov0as https://t.co/tdtdp0gjjb"", 'ORG')]"
1078975668656984064,2018-12-29T11:27:00.000Z,"robot dog set patrol sewer beneath cities, job human hate\nhttps://t.co/belyiswqw9 https://t.co/ymqqu3fjfs",16887175,The Mirror,1358952,2,0,en,en,[],[]
573049528955375616,2015-03-04T09:17:09.000Z,si avvera il sogno \ndi ogni bambino: ecco la macchina telecomandata che diventa robot / video http://t.co/j03g8ecjqi,123920914,Quotidiano Libero,319487,0,0,it,it,[],"[('la macchina', 'PERSON')]"
1195391010869796864,2019-11-15T17:20:00.000Z,"#actualidad | 6g, conexion total la inteligencia artificial convertira al planeta en un gran hermano dentro de una decada https://t.co/zhrk2ggzth",112694236,La Razón,577298,1,1,es,es,['#actualidad'],"[('#', 'CARDINAL'), ('6', 'CARDINAL'), ('convertira al planeta', 'PERSON'), ('un', 'ORG'), ('hermano dentro de una decada', 'PERSON')]"
715494170257932288,2016-03-31T11:01:18.000Z,> abc te trae un practico robot de cocina programable https://t.co/0zzalttn5j consigue este domingo la cartilla https://t.co/yreqksxvkt,19923515,ABC.es,2243927,3,1,es,es,[],"[('abc', 'ORG'), ('trae un practico robot de cocina', 'ORG'), ('https://t.co/0zzalttn5j', 'NORP')]"
899932250107662336,2017-08-22T09:52:23.000Z,"attenti ai robot soldato, giorgio metta (iit): ''ma fare paura os sono le macchine da guerra dotate di... https://t.co/ew4g1zpfw8",18935802,Repubblica,3442518,5,5,it,it,[],[]
1036935434306240513,2018-09-04T11:14:07.000Z,need talk ... impact artificial intelligence https://t.co/8owvy5fjfn,87818409,The Guardian,10673271,39,24,en,en,[],"[('https://t.co/8owvy5fjfn', 'PERSON')]"
491336605538713601,2014-07-21T21:39:10.000Z,scientist use wireless oculus rift replicate 'star trek' holodeck http://t.co/ylyhmwnbsf,15438913,Daily Mail Online,2751137,7,9,en,en,[],[]
1026016263552872448,2018-08-05T08:05:14.000Z,magical thinking machine learning bring reality ai closer | john naughton https://t.co/vvq7n13yoy,87818409,The Guardian,10673271,45,25,en,en,[],"[('john naughton', 'PERSON')]"
715058660653862913,2016-03-30T06:10:44.000Z,"spot, el perro robot que quiere ser tu mascota https://t.co/ftmemutz1j https://t.co/zsc0eqnect",74453123,La Vanguardia,1323213,5,2,es,es,[],[]
504279697698869248,2014-08-26T14:50:23.000Z,?por que este estudio dice que los trabajadores serian mejores si su jefe fuera un robot? http://t.co/7eflil0ym2 via @abc_tecnologia,19923515,ABC.es,2243888,7,14,es,es,[],"[('estudio dice', 'ORG'), ('serian', 'NORP'), ('su jefe', 'PERSON'), ('un', 'ORG'), ('@abc_tecnologia', 'ORG')]"
827286754805719043,2017-02-02T22:45:07.000Z,le salary de la finance vigilants sur la montee en puissance de l'intelligence artificielle - par @vechocron &gt;&gt; https://t.co/prz65wvc9n https://t.co/bkht202fvq,92564226,Les Echos,1360026,3,7,fr,fr,[],"[('de la', 'PERSON'), ('@vechocron &gt;&gt', 'ORG')]"
1113307247768215552,2019-04-03T05:08:26.000Z,jean-francois cope : << faisons d'urgence l'europe de l'intelligence artificielle >> https://t.co/u5v7g2q676,92564226,Les Echos,1360007,2,1,fr,fr,[],"[('jean', 'NORP')]"
822528284667871232,2017-01-20T19:36:39.000Z,axelle lemaire devoile son plan pour l'intelligence artificielle - par @bengeorges &gt;&gt; https://t.co/oifw9une9g https://t.co/kjckp8nvgn,92564226,Les Echos,1360026,3,9,fr,fr,[],"[('axelle lemaire devoile son', 'PERSON'), ('https://t.co/oifw9une9', 'GPE')]"
893879275610361856,2017-08-05T17:00:01.000Z,mr. robot season 3 make leonard cohen poem creepy first trailer https://t.co/8mxzqm7qby,138749160,Metro,357471,3,0,en,en,[],"[('robot', 'PERSON'), ('3', 'CARDINAL'), ('creepy', 'NORP'), ('first', 'ORDINAL')]"
740134746269814784,2016-06-07T10:54:09.000Z,rt @origamitwitta: stanno arrivando. l'invasione dei #robot e gia qui. niente paura. ne parliamo su #origami31 edicola @lastampa http...,29416653,La Stampa,1321224,0,7,it,it,"['#robot', '#origami31']","[('stanno arrivando', 'PERSON'), ('#', 'CARDINAL'), ('parliamo su', 'ORG'), ('edicola @lastampa', 'ORG')]"
257648764624461824,2012-10-15T01:07:07.000Z,u.s. navy build robot modelled star war character c-3po fight fire board warship http://t.co/h6u80krq,15438913,Daily Mail Online,2751137,0,11,en,en,[],"[('u.s. navy', 'ORG')]"
828290867039453186,2017-02-05T17:15:06.000Z,?como puede la inteligencia artificial mejorar nuestras vidas? https://t.co/4lwfjg1vnl https://t.co/3zq1g0uxfe,112694236,La Razón,577298,1,2,es,es,[],[]
773594689463255040,2016-09-07T18:52:01.000Z,"playstation meeting live: sony set reveal ps4 neo, slim, vr headsets, game much https://t.co/y5sldytgoz https://t.co/e8xaphwnyn",260225183,The Sun Gaming,3077,4,3,en,en,[],"[('sony', 'ORG')]"
866549751155642368,2017-05-22T07:02:15.000Z,"""i robot hanno salvato sant'anna dalla crisi"" https://t.co/rjmxuf60r5",29416653,La Stampa,1321224,7,8,it,it,[],"[(""hanno salvato sant'anna"", 'ORG')]"
976396771365654528,2018-03-21T09:55:05.000Z,"l'incidente dell'auto driverless di uber non fermera la rincorsa. piu facile che per primo anni il driverless sara solo autostrada\n\nauto-robot uber, la polizia: ""collisione inevitabile anche da un guidatore umano"" @lastampa https://t.co/u23ypbxcer",122760708,Beniamino Pagliaro,5877,1,5,it,it,[],"[('la rincorsa', 'GPE'), ('piu', 'ORG'), ('che', 'ORG'), ('anni', 'NORP'), ('da un', 'PERSON')]"
136571713902227456,2011-11-15T22:30:08.000Z,l'imitazione di crozza #ballaro. crozza e il monti-robot http://t.co/t4j8towc,395218906,Corriere della Sera,2645087,0,1,it,it,['#ballaro'],"[('#', 'CARDINAL')]"
817646431662055426,2017-01-07T08:17:55.000Z,"intelligence artificielle, realite virtuelle... le tendances high-tech qui marqueront 2017 https://t.co/cjna36yqnx via @figarotech",54594099,Elsa Bembaron 🚲🏉,11127,21,42,fr,fr,[],"[('intelligence artificielle', 'ORG'), ('2017 https://t.co/cjna36yqnx', 'PERSON')]"
902245151837388800,2017-08-28T19:03:01.000Z,.@elonmusk's mission? robot read mind https://t.co/pixejsbk9b https://t.co/ce9lqbyzgx,6107422,The Times and The Sunday Times,1752018,4,1,en,en,[],[]
1192305678133661696,2019-11-07T05:00:00.000Z,"#innovadores | este robot hiperrealista que puede clonar casi cualquier rostro quiere entrar en tu oficina, via @innovadores_inn https://t.co/wvvkzxmif6",112694236,La Razón,577298,2,1,es,es,['#innovadores'],"[('#', 'CARDINAL'), ('robot hiperrealista', 'PERSON'), ('clonar casi', 'PERSON'), ('rostro', 'ORG')]"
1162368427035697152,2019-08-16T14:20:03.000Z,"""blockchance"": experten diskutieren potenzial der blockchain https://t.co/yjn98d1sar https://t.co/njtxqdxuub",8720562,WELT,1775508,1,0,de,de,[],"[('experten diskutieren potenzial', 'PERSON'), ('https://t.co/yjn98d1sar', 'GPE'), ('https://t.co/njtxqdxuub', 'GPE')]"
531736263326703616,2014-11-10T09:12:59.000Z,launch virtual reality app facebook's oculus rift http://t.co/h9pooynjdf via @guardian,87818409,The Guardian,10673271,4,14,en,en,[],"[('http://t.co/h9pooynjdf', 'PERSON')]"
718397850565152768,2016-04-08T11:19:29.000Z,rt @berlindigital: #virtualreality mit dem #iphone filmen. @ronenmichael uber seine app splash. https://t.co/mjvznj3exu ... #berlin #vr https...,22926365,Tagesspiegel,492763,0,1,de,de,"['#virtualreality', '#iphone', '#berlin', '#vr']","[('#', 'CARDINAL'), ('@ronenmichael', 'GPE'), ('berlin', 'GPE'), ('vr https', 'PERSON')]"
1177359245907562501,2019-09-26T23:08:13.000Z,"negli ultimi 8 anni grandi catene e sindacati si sono scontrati sul tema delle aperture festive. da os avanti il problema rischia di essere superato. complice la tecnologia: cassieri non servono piu, bastano le casse automatiche https://t.co/8jol0vmivo",395218906,Corriere della Sera,2645085,1,6,it,it,[],"[('8', 'CARDINAL'), ('anni', 'NORP'), ('sindacati', 'ORG'), ('superato', 'ORG'), ('la tecnologia', 'GPE'), ('cassieri', 'NORP')]"
740862549227278336,2016-06-09T11:06:10.000Z,"la <<blockchain>>, une revolution qui s'invite au parlement https://t.co/ukbcgx67k0 https://t.co/rz5iqzclmw",68440549,Libération,3447211,7,24,fr,fr,[],"[(""qui s'invite au parlement"", 'PERSON')]"
1149865601478930438,2019-07-13T02:18:17.000Z,la aplicacion de la inteligencia artificial la pediatria evoluciona en paralelo la investigacion sobre que pueden ensenar los bebes los sistemas de 'machine learning' https://t.co/uwfidikdw8ia,74453123,La Vanguardia,1323213,0,2,es,es,[],"[('la aplicacion de la', 'ORG'), ('paralelo', 'GPE'), ('los bebes', 'ORG'), (""los sistemas de '"", 'PERSON')]"
843792967475384320,2017-03-20T11:54:55.000Z,gamers using crafty technique watch vr porn playstation 4 https://t.co/5oaadhtjus https://t.co/ag4zcx6gnz,39771228,Mirror Tech,15878,0,5,en,en,[],"[('4', 'CARDINAL')]"
778008807498809344,2016-09-19T23:12:09.000Z,terrifying double-clawed robot drone cut metal cable altitude 5km https://t.co/flh3tx8bhs https://t.co/bzlwv8tagk,16887175,The Mirror,1358958,4,3,en,en,[],"[('5km', 'QUANTITY')]"
725066966654922752,2016-04-26T21:00:10.000Z,#smoove fait pedaler le marche du #velo en libre service @lmercat #iot https://t.co/a5cfqltnni https://t.co/slbuicf4tx,1283588581,l'Opinion,95439,3,3,fr,fr,"['#smoove', '#velo', '#iot']","[('marche du', 'ORG'), ('#', 'CARDINAL'), ('velo', 'PERSON'), ('#iot https://t.co/a5cfqltnni', 'MONEY')]"
7040206687440896,2010-11-23T11:58:10.000Z,grondstamper weggenomen: vanuit een opslagloods op een bedrijfsterrein aan de hanzeweg lochem afgelopen vr... http://bit.ly/gphb4h,54479333,De Stentor,21940,0,0,nl,nl,[],[]
435846018203418624,2014-02-18T18:39:23.000Z,la nasa entrena un robot humanoide para que ejerza de medico de urgencias en la i http://t.co/bw33kuoanb,198829810,El Periódico,727968,0,7,es,es,[],"[('la nasa', 'ORG'), ('un', 'ORG'), ('ejerza de medico de', 'PERSON'), ('la', 'GPE')]"
1145997136728866817,2019-07-02T10:06:23.000Z,"der hype hat dem ruf der #blockchain nicht gut getan. uber eine technik, die weiterhin grosse hoffnungen, aber auch massive zweifel weckt. von @kopfzeiler. https://t.co/qy5ng8mo8v",114508061,Süddeutsche Zeitung,1858246,2,0,de,de,['#blockchain'],"[('der', 'PERSON'), ('dem ruf der', 'ORG'), ('#', 'CARDINAL'), ('nicht', 'ORG'), ('getan.', 'ORG'), ('von @kopfzeiler', 'PERSON')]"
1116980777873547264,2019-04-13T08:25:44.000Z,"julien cantegreil, de la blockchain au new space avec spaceable #bigbangeco @le_figaro #startup #newspace #espace #satellite @figaro_economie https://t.co/zvsbnnqrti",877164499823939585,Big Bang Figaro,1778,3,2,fr,fr,"['#bigbangeco', '#startup', '#newspace', '#espace', '#satellite']","[('julien cantegreil', 'PERSON'), ('de la', 'PERSON'), ('#startup', 'MONEY'), ('#', 'CARDINAL'), ('#espace #', 'MONEY')]"
835610829131288581,2017-02-25T22:02:01.000Z,everything need know robot sex doll https://t.co/ofuzph6toa https://t.co/9axa759cjf,34655603,The Sun,2008106,4,4,en,en,[],[]
852294911902728194,2017-04-12T22:58:36.000Z,"j. m.brissett, l'intelligenza artificiale ripara le incomprensioni con gli extraterrestri https://t.co/rynkdnc0ky @lastampa",556852992,TuttoLibri,21742,3,4,it,it,[],"[('j. m.brissett', 'PERSON'), ('extraterrestri https://t.co/rynkdnc0ky', 'PERSON')]"
322056916807327748,2013-04-10T18:42:07.000Z,compromis klaagmuur zicht: man en vrouw mogen saman bidden: bij de westmuur jeruzalem mogen mannen en vr... http://t.co/vqvgyceldb,3103511,Trouw,181485,0,1,nl,nl,[],"[('compromis klaagmuur zicht', 'PERSON'), ('mogen saman bidden', 'PERSON'), ('de westmuur', 'PERSON'), ('jeruzalem', 'GPE')]"
825463968806338560,2017-01-28T22:02:01.000Z,"meet harmony, first sex robot offer 'emotional connection' human lover https://t.co/3njnpmzfxv https://t.co/lfxmolhx45",34655603,The Sun,2008106,2,6,en,en,[],"[('first', 'ORDINAL'), ('https://t.co/lfxmolhx45', 'GPE')]"
936283951756382208,2017-11-30T17:21:04.000Z,incredible 360 degree video show uae's vision 2117 colony mar https://t.co/tnvmofmpiq,15438913,Daily Mail Online,2751137,6,9,en,en,[],"[('360', 'CARDINAL'), ('2117', 'CARDINAL')]"
1044253920917417987,2018-09-24T15:55:10.000Z,un robot japonais se promene sur un asteroide #science https://t.co/v9tzcmlmto,8350912,Le Figaro,3636361,6,4,fr,fr,['#science'],"[('un', 'ORG'), ('promene sur un asteroide', 'PERSON')]"
526758173668306944,2014-10-27T15:31:49.000Z,miracle robot revolutionise brain surgery epilepsy sufferers: http://t.co/vngpogo6ol http://t.co/rslqhdzjuo,39771228,Mirror Tech,15878,16,12,en,en,[],[]
1021988566996582401,2018-07-25T05:20:36.000Z,"digitalisierung, demokratisierung und dezentralisierung: die #blockchain konnte energieversorger uberflussig machen @rwe_ag @eon_de https://t.co/v3nqegu9p5 #energiewende #blockchaintechnology #renewables @handelsblatt @dena_news @e2m_media",556801368,Kathrin Witsch,2549,35,23,de,de,"['#blockchain', '#energiewende', '#blockchaintechnology', '#renewables']","[('#', 'CARDINAL'), ('blockchain konnte', 'PERSON'), ('#energiewende', 'MONEY'), ('#', 'CARDINAL'), ('renewables @handelsblatt', 'PERSON'), ('@e2m_media', 'GPE')]"
1184582584686264320,2019-10-16T21:31:11.000Z,robot run almost fast world's new marathon record holder https://t.co/shl5gznlqs,15438913,Daily Mail Online,2751137,14,9,en,en,[],"[('https://t.co/shl5gznlqs', 'ORG')]"
979296748630937600,2018-03-29T09:58:33.000Z,rt @legenra: intelligence artificielle: pense...un peu tard ! la une de @lopinion_fr signee @iinchauspe #ia https://t.co/x78my2zuxr,1283588581,l'Opinion,95442,0,2,fr,fr,['#ia'],"[('un', 'ORG'), ('une de @lopinion_fr', 'PERSON')]"
905523458230116353,2017-09-06T20:09:50.000Z,content und kameras. tipps fur #360video. #ifa2017 jetzt bei youtube @n24 @welt -&gt; https://t.co/xej7k6qczq #vr https://t.co/oer6vojtoc,121564533,Martin Heller,9439,15,8,de,de,"['#360video', '#ifa2017', '#vr']","[('und kameras', 'PERSON'), ('360video', 'MONEY'), ('#', 'CARDINAL'), ('@n24 @welt -&gt', 'GPE'), ('https://t.co/oer6vojtoc', 'PRODUCT')]"
843467131811500032,2017-03-19T14:20:09.000Z,un robot mide por primera vez la alta radiacion dentro de reactor 1 de fukushima https://t.co/6m51q03jru,198829810,El Periódico,727975,1,2,es,es,[],"[('un', 'ORG'), ('alta', 'ORG'), ('dentro de', 'ORG'), ('1', 'CARDINAL'), ('de fukushima', 'PERSON')]"
970812194496671744,2018-03-06T00:03:58.000Z,"newsblog - blockchain, bitcoin, ripple: bitcoin im aufwind - die weltweit grosste kryptowahrung klettert erstmals seit mitte januar wieder uber ihren 50-tage-durchschnitt. https://t.co/l8tgylcfqn",5776022,Handelsblatt,364711,1,0,de,de,[],"[('januar', 'ORG'), ('50', 'CARDINAL')]"
983695373402300417,2018-04-10T13:17:07.000Z,robot sex doll inventor say homemade erotic cyborg saved marriage\nhttps://t.co/uce6ttom6k https://t.co/h5kmvcsdf7,16887175,The Mirror,1358952,3,1,en,en,[],[]
240033048291315713,2012-08-27T10:28:32.000Z,tokyo: donne robot nel club luci rosse http://t.co/vumbsaxz,18935802,Repubblica,3442510,0,18,en,it,[],"[('tokyo', 'GPE'), ('donne', 'PERSON'), ('luci rosse', 'ORG')]"
726002530639994880,2016-04-29T10:57:46.000Z,vuoi imparare il buddismo? te lo insegna il monaco-robot https://t.co/bijrrsymwy,123920914,Quotidiano Libero,319484,0,1,it,it,[],"[('lo insegna', 'PERSON'), ('monaco', 'ORG')]"
940699963566317570,2017-12-12T21:48:43.000Z,rt @eslifeandstyle: kate middleton look set christmas wrap rouge coat british maternity brand https://t.co/vr...,1168472395,Evening Standard,155803,0,1,en,en,[],"[('kate middleton', 'PERSON'), ('british', 'NORP')]"
1001718909991641089,2018-05-30T06:56:13.000Z,rt @mirrortech: scientists: ai better human spotting skin cancer https://t.co/b6azdksqwk https://t.co/ektepnylpy,16887175,The Mirror,1358952,0,5,en,en,[],"[('rt @mirrortech', 'PERSON'), ('https://t.co/ektepnylpy', 'GPE')]"
1112807018031611905,2019-04-01T20:00:42.000Z,jamie carragher leaf fan hysteric monday night football #arsnew https://t.co/2xp7h6pmiu https://t.co/wtcxvzxd9z,20689749,The Sun Football ⚽,548241,9,5,en,en,['#arsnew'],"[('jamie carragher leaf fan', 'PERSON'), ('monday night', 'TIME'), ('#', 'CARDINAL')]"
717019032680062976,2016-04-04T16:00:33.000Z,#freak un homme cree un robot qui ressemble scarlett johansson https://t.co/g2nlrdb7gk https://t.co/dljr8q6tvt,68440549,Libération,3447211,8,8,fr,fr,['#freak'],"[('#', 'CARDINAL'), ('un homme cree', 'PERSON'), ('un', 'ORG'), ('robot qui', 'PERSON')]"
826915405889359874,2017-02-01T22:09:30.000Z,"vince poker 1,7 milioni di dollari. e una intelligenza artificiale https://t.co/xgy5ef69ow",18935802,Repubblica,3442508,6,3,it,it,[],"[('vince poker', 'PERSON'), ('1,7', 'CARDINAL'), ('dollari', 'ORG')]"
1011257400849059841,2018-06-25T14:38:47.000Z,"en suisse, un journal recourt l'intelligence artificielle pour gagner de abonnes &gt;&gt; https://t.co/khvfcq5bib https://t.co/jhapmurkry",92564226,Les Echos,1360007,0,2,fr,fr,[],"[('un', 'ORG'), (""l'intelligence artificielle"", 'ORG'), ('pour gagner de abonnes &gt;&gt', 'PERSON')]"
1036922339450007552,2018-09-04T10:22:05.000Z,il giappone sperimenta il voto via blockchain https://t.co/cp3vvzaclc,1552707138,Repubblica Tecnologia,15627,10,12,it,it,[],[]
610510017725374465,2015-06-15T18:11:45.000Z,reparle du robot philae depuis son reveil. mais quoi sert-il exactement? explication http://t.co/2kptoeseb4 http://t.co/diwa0518ei,68440549,Libération,3447198,13,19,fr,fr,[],"[('reparle', 'PERSON'), ('mais', 'PERSON')]"
712312246001602560,2016-03-22T16:17:28.000Z,"david di donatello 2016, le nomination - trionfano non essere cattivo e lo chiamavano jeeg robot https://t.co/2geizhwarm",52424550,Il Fatto Quotidiano,2176876,43,19,it,it,[],"[('david di', 'PERSON'), ('2016', 'DATE')]"
2221075169,2009-06-18T11:38:42.000Z,robot leest verhaaltje voor het slapen gaan http://digg.com/u163pg,2902821,De Telegraaf,759401,0,0,nl,nl,[],"[('robot leest', 'PERSON')]"
953904126542434304,2018-01-18T08:17:21.000Z,ce startup reinventent le retail avec l'intelligence artificielle https://t.co/392mkjzb87 https://t.co/orjwz7tbg2,92564226,Les Echos,1360025,7,7,fr,fr,[],"[('ce startup', 'ORG'), ('https://t.co/392mkjzb87', 'ORG')]"
1199948538559549440,2019-11-28T07:10:00.000Z,robot surprise man 'thank you' https://t.co/xgzvlmbntk,34655603,The Sun,2008120,8,2,en,en,[],[]
1188371504473542657,2019-10-27T08:27:00.000Z,tesco's 10 must-have christmas toy include twerking robot llama hogwarts tower\nhttps://t.co/w8kjc3p83l https://t.co/m0vmmjoqbb,16887175,The Mirror,1358952,1,3,en,en,[],"[('tesco', 'ORG'), ('10', 'CARDINAL'), ('christmas', 'DATE')]"
811179566584786944,2016-12-20T12:00:54.000Z,virtual reality move beyond immersive experience tell stories? https://t.co/xu1xpaivvo,87818409,The Guardian,10673271,15,12,en,en,[],[]
852442041233571841,2017-04-13T08:43:14.000Z,"rt @martin_koelling: little step robot, big step toyota. article @handelsblatt #toyota's start robot maker. ht...",5776022,Handelsblatt,364711,0,1,en,de,['#toyota'],"[('toyota', 'ORG'), ('article @handelsblatt #', 'ORG'), ('toyota', 'ORG')]"
862680639308517377,2017-05-11T14:47:46.000Z,rt @thesuntech: would wear virtual reality helmet sex? porn firm want men strap headset spice romp wit... https:/...,34655603,The Sun,2008106,0,1,en,en,[],"[('wit... https:/', 'PERSON')]"
1180479457829765120,2019-10-05T13:46:49.000Z,"il ""#game"" ha messo disposizione di tutti cose che prima erano di pochi: device digitali hanno ampliato, per esempio, l'accesso alle informazioni"". alessandro #baricco #onlife19. segui qui la diretta: https://t.co/asdseqwsnn",18935802,Repubblica,3442518,3,1,it,it,"['#game', '#baricco', '#onlife19']","[('#', 'CARDINAL'), ('che prima', 'ORG'), ('digitali hanno ampliato', 'PERSON'), (""l'accesso alle"", 'PERSON'), ('alessandro #', 'LAW'), ('segui qui la diretta', 'PERSON')]"
847969962719313920,2017-04-01T00:32:48.000Z,"rt @martin_koelling: robot kingdom japan fall behind, trying speed again. take @handelsblatt https://t.co/nln7k5pa...",5776022,Handelsblatt,364711,0,1,en,de,[],"[('japan', 'GPE'), ('@handelsblatt https://t.co/nln7k5pa', 'PERSON')]"
982268692032454658,2018-04-06T14:48:00.000Z,funeral parlour open virtual reality simulator show like die https://t.co/9mi7q0rfla https://t.co/a4t0zw8ds6,16887175,The Mirror,1358952,2,4,en,en,[],"[('https://t.co/9mi7q0rfla', 'GPE')]"
847117083997450240,2017-03-29T16:03:46.000Z,"usa, l'invenzione anti-trump: un robot stampa e brucia suoi tweet https://t.co/ddchnlk2uy",18935802,Repubblica,3442508,11,4,it,it,[],"[('un', 'ORG')]"
925785539302838273,2017-11-01T18:04:07.000Z,"le mail dei lettori, le nostre risposte: studiare robot ci costringe interrogarci su noi stessi @lastampa https://t.co/dwqyqwela4",6720322,Bruno Ruffilli,6203,6,3,it,it,[],"[('noi stessi @lastampa', 'ORG')]"
563063673431023619,2015-02-04T19:56:55.000Z,giappone arriva il robot per gestire clienti allo sportello della banca http://t.co/fyeagpu9lm,394836862,rita querzè,3579,23,21,it,it,[],"[('della banca', 'ORG')]"
1032542658642624512,2018-08-23T08:18:48.000Z,un fabricante de armas ruso presenta un robot asesino de 4 metro de altura https://t.co/keisjfffqq https://t.co/jesbn5olgc,74453123,La Vanguardia,1323203,13,14,es,es,[],"[('un', 'ORG'), ('un', 'ORG'), ('https://t.co/jesbn5olgc', 'GPE')]"
442226625225035776,2014-03-08T09:13:38.000Z,"telecamere nelle maglie, robot campo: piu che calcio sara fantascienza http://t.co/x6vnq18dkw",18935802,Repubblica,3442520,2,10,it,it,[],"[('piu che calcio sara fantascienza', 'PERSON')]"
863452611168620545,2017-05-13T17:55:19.000Z,sexbot aim 'the ultimate girlfriend' - ironing https://t.co/r7se6jl8uw https://t.co/ddy48eynvv,16887175,The Mirror,1358952,3,7,en,en,[],[]
1075110557580173312,2018-12-18T19:28:26.000Z,la television publica rusa exalta la habilidades de un androide que resulta ser un hombre disfrazado https://t.co/8kmh1ngws1,15442630,El Correo,169643,0,1,es,es,[],"[('exalta la', 'FAC'), ('habilidades de un', 'PERSON'), ('un', 'ORG')]"
952163356231610368,2018-01-13T13:00:09.000Z,"combo, il laboratorio didattico dove il professore e un robot https://t.co/iapul7wgdb https://t.co/uwple7mzcj",29416653,La Stampa,1321208,1,5,it,it,[],"[('laboratorio didattico', 'PERSON'), ('un', 'ORG'), ('https://t.co/iapul7wgdb https://t.co/uwple7mzcj', 'ORG')]"
1011591355401932800,2018-06-26T12:45:48.000Z,cedric villani : << il faut aller vite sur la formation en ia >> &gt;&gt; https://t.co/oo7lgvdgui https://t.co/vaknlkxey8,92564226,Les Echos,1360007,25,20,fr,fr,[],"[('sur la', 'ORG'), ('https://t.co/oo7lgvdgui', 'PERSON')]"
598216990281564162,2015-05-12T20:03:39.000Z,rt @mirrortech: would swap real pet robot? expert think 'the norm' 2025: http://t.co/mkur3434kq http://t...,16887175,The Mirror,1358958,0,4,en,en,[],"[('rt @mirrortech', 'PERSON'), ('2025', 'DATE')]"
979304677857783809,2018-03-29T10:30:04.000Z,intelligence artificielle: samsung decide d'implanter un laboratoire en france https://t.co/lgwqojrix0,1283588581,l'Opinion,95442,2,0,fr,fr,[],"[('intelligence artificielle', 'ORG'), ('samsung', 'ORG'), (""d'implanter un laboratoire"", 'ORG'), ('france', 'GPE')]"
685574243380277249,2016-01-08T21:30:11.000Z,robot e la realta virtuale che stanno colonizzando web e social. https://t.co/2verddca1o https://t.co/eaf8qew4l3,132880191,𝐀𝐯𝐯𝐞𝐧𝐢𝐫𝐞,103965,2,5,it,it,[],"[('la realta', 'ORG'), ('che stanno', 'PERSON')]"
1140525137038626817,2019-06-17T07:42:37.000Z,susanna reid get freaked robot look like https://t.co/4vpg7ko2uy,34655603,The Sun,2008120,10,0,en,en,[],"[('susanna reid', 'PERSON')]"
203401594069454848,2012-05-18T08:28:13.000Z,un robot commande par la pensee http://t.co/suebfmov,8350912,Le Figaro,3636356,3,7,fr,fr,[],"[('un robot commande par la pensee', 'ORG')]"
969536437388537857,2018-03-02T11:34:34.000Z,"#ballando arriva un robot come conduttore fianco di milly carlucci, una sorta di terminator che non spara (a meno che il format non preveda l'eliminazione fisica dei concorrenti e questa si che sarebbe la svolta per gli ascolti) @corriere https://t.co/0mjvhflozc",376804930,Renato Franco,5610,5,2,it,it,['#ballando'],"[('ballando arriva', 'PERSON'), ('questa', 'DATE'), ('che', 'ORG')]"
1376726841,2009-03-23T17:37:40.000Z,nieuwe robot tegen taliban http://tinyurl.com/d2xsvs,2902821,De Telegraaf,759401,0,0,nl,nl,[],"[('taliban', 'ORG')]"
1035026589388431360,2018-08-30T04:49:03.000Z,inteligencia artificial para que la musica sea ma inteligente https://t.co/qgxv50jeah https://t.co/jiyoxmhymt,74453123,La Vanguardia,1323203,1,1,es,es,[],"[('inteligencia artificial para que', 'PERSON'), ('la musica sea ma', 'FAC')]"
1146665284184477696,2019-07-04T06:21:22.000Z,il tuo clic smuove migliaia di robot e operai: l'incredibile percorso (via algoritmo) di un pacco amazon https://t.co/gs13tphmae,395218906,Corriere della Sera,2645037,12,4,it,it,[],"[('il tuo clic smuove migliaia', 'PERSON'), ('un', 'ORG'), ('pacco amazon', 'PERSON')]"
564758724771082240,2015-02-09T12:12:27.000Z,"got spare ps180,000 lying around? purchase robot butler? http://t.co/vrhzfdgpem http://t.co/17v1bz9dwx",39771228,Mirror Tech,15878,5,8,en,en,[],[]
905695370914750464,2017-09-07T07:32:58.000Z,"nvidia, le pari gagnant de l'intelligence artificielle. https://t.co/jflbytblxo https://t.co/hxtfd3au9t",1919283072,Le FigaroTech,118383,6,9,fr,fr,[],"[('nvidia', 'ORG'), ('https://t.co/hxtfd3au9t', 'ORG')]"
686930459977232389,2016-01-12T15:19:18.000Z,rt @mirrorweirdnews: u fighting robot meant spectacular - quite\nhttps://t.co/yptqe7lyvf https://t.co/vhn8woafmm,16887175,The Mirror,1358952,0,9,en,en,[],"[('https://t.co/vhn8woafmm', 'ORG')]"
1087323702365175810,2019-01-21T12:19:06.000Z,"para padre primerizos: ""?que quiere un bebe cuando llora? la inteligencia artificial aprende traducir los llantos"" https://t.co/vnvvfwadx2 via @elpais_tec",81721843,Jordi Perez Colome,25287,63,30,es,es,[],"[('para padre primerizos', 'ORG'), ('un', 'ORG'), ('cuando llora', 'PERSON'), ('la inteligencia', 'PERSON'), ('@elpais_tec', 'NORP')]"
757146958091943937,2016-07-24T09:34:36.000Z,"sunday's best tv: robot wars, saddam go hollywood https://t.co/mvhbynv2kd",788524,Guardian news,3808455,10,6,en,en,[],"[('sunday', 'DATE'), ('saddam', 'PERSON')]"
572971001685917697,2015-03-04T04:05:06.000Z,video game controlled mind http://t.co/qq6qgwi5sm http://t.co/gqgrv4hwjr,15438913,Daily Mail Online,2751197,27,38,en,en,[],[]
1062017200645722112,2018-11-12T16:20:06.000Z,robot learns use hand gesture including pointing portray 'me' 'you' watching ted talk video https://t.co/e1byxsky2g,15438913,Daily Mail Online,2751197,2,4,en,en,[],"[('https://t.co/e1byxsky2g', 'PERSON')]"
1021449366362574855,2018-07-23T17:38:01.000Z,le investissements dans la blockchain vont exploser d'ici 2022 &gt;&gt; https://t.co/osbrcj0reb https://t.co/i8lnbjrrji,92564226,Les Echos,1360025,6,7,fr,fr,[],"[('dans', 'NORP'), (""d'ici 2022 &gt;&gt"", 'ORG')]"
1070649362601181184,2018-12-06T12:01:14.000Z,rt @nrccultuur: de @oudekerk1012 amsterdam laat het canadese duo janet cardiff en george bures miller het publiek een eigen soundtrac...,3103641,NRC,657426,0,3,nl,nl,[],"[('de @oudekerk1012 amsterdam laat', 'ORG'), ('canadese', 'NORP'), ('duo janet cardiff', 'PERSON'), ('george', 'NORP'), ('miller', 'PERSON')]"
606377908127604736,2015-06-04T08:32:13.000Z,"uomini e robot, scopri lo #scrittore che ha previsto tutto http://t.co/nphle8nqs1 @santerinigiulia #reptvnews http://t.co/esslcvcehb",94072544,RepubblicaTv,94500,3,4,it,it,"['#scrittore', '#reptvnews']","[('uomini', 'PERSON'), ('#', 'CARDINAL')]"
839874497327083521,2017-03-09T16:24:18.000Z,rt @mirrortech: flippy burger-flipping robot could replace cook fast food restaurant https://t.co/hqnkcolxh6 https://t.co/hwe7gisi...,16887175,The Mirror,1358952,0,9,en,en,[],"[('rt @mirrortech', 'PERSON'), ('https://t.co/hwe7gisi', 'PRODUCT')]"
660788546647801856,2015-11-01T12:00:41.000Z,yamaha prepara una moto-robot capaz de competir con valentino rossi https://t.co/3lprkgzto5,19923515,ABC.es,2243927,1,2,es,es,[],"[('yamaha prepara', 'PERSON')]"
1135458655527145472,2019-06-03T08:10:13.000Z,la inteligencia artificial le declara la guerra los falsos 'influencers'\n https://t.co/ixi49ojyel,14304620,El Diario Vasco,93646,0,0,es,es,[],"[('la inteligencia', 'GPE'), (""la guerra los falsos 'influencers'\\n https://t.co/ixi49ojyel"", 'ORG')]"
1019067048469712897,2018-07-17T03:51:32.000Z,play mario kart virtual reality o2 summer https://t.co/cwyo0ng3y3,1168472395,Evening Standard,155803,0,0,en,en,[],[]
1145672494071914498,2019-07-01T12:36:22.000Z,"lorenzo fantoni realta aumentata, lavoro distanza, controllo di droni, robot e trasporto pubblico remoto, video streaming 8k anche sorveglianza ogni angolo della citta e coordinamento delle forze dell'ordine.\n\nhttps://t.co/n3vjgocfph",29416653,La Stampa,1321208,1,0,it,it,[],"[('realta aumentata', 'ORG'), ('lavoro distanza', 'PERSON'), ('pubblico remoto', 'PERSON'), ('8k', 'CARDINAL'), ('anche', 'ORG')]"
818062240771428353,2017-01-08T11:50:11.000Z,el ce 2017 abre la puerta la inteligencia artificial https://t.co/hal0u4slee por @josemnieves,19923515,ABC.es,2243887,9,13,es,es,[],"[('el ce 2017', 'PERSON')]"
686382245037346816,2016-01-11T03:00:54.000Z,"<<mr. robot>>, mejor serie dramatica https://t.co/mzufqweis4 #goldenglobes https://t.co/ka2s0neezq",19923515,ABC.es,2243927,41,27,es,es,['#goldenglobes'],"[('robot', 'PERSON'), ('#goldenglobes', 'MONEY'), ('https://t.co/ka2s0neezq', 'ORG')]"
936199164941053953,2017-11-30T11:44:09.000Z,bankitalia accoglie con favore le tecnologie blockchain non ne nasconde rischi https://t.co/c5ltnybnej,18935802,Repubblica,3442518,3,5,it,it,[],[]
828915292394885121,2017-02-07T10:36:20.000Z,"rt @lucieronfaut: fiscalite, intelligence artificielle, marche du smartphone : notre interview avec tim cook, pdg d'apple. https://t.co/6jy...",8350912,Le Figaro,3636355,0,11,fr,fr,[],"[('intelligence artificielle', 'ORG'), ('marche du', 'PERSON'), ('notre interview', 'ORG'), ('tim cook', 'PERSON'), (""pdg d'apple"", 'PERSON')]"
1172746801486675969,2019-09-14T05:40:00.000Z,se un cuscino robot forma di gatto ci svela cio che siamo https://t.co/pb85sq6z9r (di @gigiorancilio,132880191,𝐀𝐯𝐯𝐞𝐧𝐢𝐫𝐞,103965,9,8,it,it,[],"[('un', 'ORG'), ('siamo https://t.co/pb85sq6z9r', 'PRODUCT')]"
930485932490358784,2017-11-14T17:21:48.000Z,rt @cardravasi: il pericolo del passato era che gli uomini fossero schiavi. il pericolo del futuro e che diventino robot (erich fromm) #fut...,132880191,𝐀𝐯𝐯𝐞𝐧𝐢𝐫𝐞,103965,0,97,it,it,['#fut'],"[('@cardravasi', 'ORG'), ('del passato', 'GPE'), ('che gli uomini', 'ORG')]"
1045086759103721473,2018-09-26T23:04:34.000Z,10 uk town hardest hit rise robot workers\nhttps://t.co/izwjkant4t https://t.co/zqvvx5ipay,130138925,Mirror Politics,99531,5,8,en,en,[],"[('10', 'CARDINAL'), ('uk', 'GPE')]"
1099345643087298560,2019-02-23T16:30:00.000Z,"la revolucion deportiva que viene: el blockchain, el proximo <<crack>> que todos los club querran fichar https://t.co/rqe91dsjkj",19923515,ABC.es,2243887,4,1,es,es,[],"[('la revolucion deportiva', 'ORG'), ('viene:', 'PERSON'), ('el blockchain', 'GPE'), ('el proximo <', 'ORG'), ('querran fichar', 'PERSON')]"
678579939889831942,2015-12-20T14:17:19.000Z,publie l'instant : pourquoi la planete finance s'emballe pour la technologie <<blockchain>> https://t.co/x7mp0ihvmx,1283588581,l'Opinion,95439,2,0,fr,fr,[],"[(""s'emballe"", 'CARDINAL')]"
1050025543528304641,2018-10-10T14:09:32.000Z,blockchain : engie noue un contrat majeur avec ledger https://t.co/evz5jxxm3u,92564226,Les Echos,1360007,3,3,fr,fr,[],"[('noue un contrat majeur', 'ORG')]"
887195538935996416,2017-07-18T06:21:14.000Z,"elon musk appelle etre ""proactifs dans la regulation"" de l'intelligence artificielle https://t.co/zlq6axerxg",92564226,Les Echos,1360007,2,7,fr,fr,[],"[('dans la', 'ORG')]"
715194417544560640,2016-03-30T15:10:11.000Z,> abc te trae un practico robot de cocina programable https://t.co/yqcjzdoaqf consigue este domingo la cartilla https://t.co/0w3jruqxgx,19923515,ABC.es,2243927,7,3,es,es,[],"[('abc', 'ORG'), ('trae un practico robot de cocina', 'ORG')]"
709864927817809920,2016-03-15T22:12:42.000Z,sony announces october release playstation virtual reality headset https://t.co/rpzdyre1if,87818409,The Guardian,10673273,76,100,en,en,[],"[('sony', 'ORG'), ('october', 'DATE')]"
873873193928462336,2017-06-11T12:02:59.000Z,step inside butterfly's house virtual reality opera night https://t.co/3zik9yvneg,87818409,The Guardian,10673271,15,5,en,en,[],"[('https://t.co/3zik9yvneg', 'PERSON')]"
700565265134661632,2016-02-19T06:19:09.000Z,"arriva nelle sale ""lo chiamavano jeeg robot"" https://t.co/oxmlpy6pue",29416653,La Stampa,1321224,10,14,it,it,[],"[('arriva', 'ORG')]"
707250153061818370,2016-03-08T17:02:31.000Z,une intelligence artificielle va affronter le meilleur joueur de go au monde par @pixelsfr https://t.co/a1hhqoyuex https://t.co/zaicokuqyh,24744541,Le Monde,10341361,28,43,fr,fr,[],"[('une intelligence', 'ORG'), ('meilleur joueur de go', 'PERSON'), ('@pixelsfr https://t.co/a1hhqoyuex', 'PERSON')]"
1052094925888737280,2018-10-16T07:12:31.000Z,rt @bigbangfigaro: la radiologie l'heure de algorithmes. #ia #radiologie #tech #bigbangsante @lassaun @le_figaro @figaro_economie http...,8350912,Le Figaro,3636360,0,21,fr,fr,"['#ia', '#radiologie', '#tech', '#bigbangsante']","[('#ia', 'MONEY'), ('#tech #bigbangsante @lassaun', 'MONEY')]"
676146405585649664,2015-12-13T21:07:19.000Z,ten-year-old cancer patient us robot go class https://t.co/r8s6l4evka https://t.co/usr2iydrgi,15438913,Daily Mail Online,2751137,46,56,en,en,[],"[('ten-year-old', 'DATE'), ('https://t.co/r8s6l4evka', 'ORG')]"
1205216847190274048,2019-12-12T20:04:22.000Z,"rt @elpais_retina: reconocimiento facial, 'blockchain' automatizacion llegan la administraciones sin justificacion de que necesidad...",7996082,EL PAÍS,8637777,0,11,es,es,[],"[('justificacion de que necesidad', 'ORG')]"
967075002024628227,2018-02-23T16:33:42.000Z,la revolution de l'energie au programme du big bang ecole 10 avril salle wagram #bigbangeco #robots #tech #energie #innovation #intelligenceartificielle @le_figaro \n inscrivez-vous ! https://t.co/z00mo4dmxy ... https://t.co/s7ibwq0rlo,877164499823939585,Big Bang Figaro,1778,2,4,fr,fr,"['#bigbangeco', '#robots', '#tech', '#energie', '#innovation', '#intelligenceartificielle']","[(""la revolution de l'energie"", 'EVENT'), ('10', 'CARDINAL'), ('bigbangeco #', 'ORG'), ('#tech #', 'MONEY'), ('#', 'CARDINAL'), ('intelligenceartificielle', 'PERSON'), ('\\n', 'PRODUCT')]"
1189399204646608896,2019-10-30T04:30:43.000Z,speedy recruit significantly reduces traffic disruption https://t.co/attemnhv4h,1168472395,Evening Standard,155803,0,0,en,en,[],[]
986713503917576192,2018-04-18T21:10:06.000Z,asi podria ser el carrito de la compra del futuro: un robot que te sigue toda partes https://t.co/tetbukaefe en @motorzeta https://t.co/bwepqenham,198829810,El Periódico,727974,7,4,es,es,[],"[('el carrito de la compra', 'ORG'), ('un', 'ORG')]"
871819524231774208,2017-06-05T20:02:26.000Z,"intelligenza artificiale, realta aumentata, homepod: ecco il futuro di apple https://t.co/hti5ttas4s https://t.co/y5yqnxderz",29416653,La Stampa,1321224,4,2,it,it,[],"[('intelligenza artificiale', 'ORG'), ('realta aumentata', 'PERSON'), ('apple https://t.co/hti5ttas4s', 'ORG')]"
941297013353787392,2017-12-14T13:21:11.000Z,"cannes : chez thales, le robot s'attaque aux satellite https://t.co/temo7ftbs4",38142665,Le Parisien,3125321,10,10,fr,fr,[],"[('chez thales', 'ORG'), (""robot s'attaque"", 'PERSON')]"
597098839942672385,2015-05-09T18:00:31.000Z,"""@verge: onion-based artificial muscle hold promise soft robotics http://t.co/j1jhklsaki http://t.co/trqhxp5wmn"" #handelsblatt",27701617,Axel Postinett,952,1,2,en,de,['#handelsblatt'],"[('handelsblatt', 'PERSON')]"
725253341614317568,2016-04-27T09:20:45.000Z,"robot-aiutanti, sinergie e cultura: cosi la fabbrica diventa <<bella>> https://t.co/cpbgmywrdk https://t.co/tayoi04sye",395218906,Corriere della Sera,2645085,5,5,it,it,[],[]
1127069857529380864,2019-05-11T04:36:08.000Z,"con suoi 4,3 milioni di utilizzatori, il titolo ha generato dati di ricerca corrispondenti piu di 117 anni di metodologia tradizionale. \n\nhttps://t.co/joxkli5d1s",29416653,La Stampa,1321208,4,1,it,it,[],"[('4,3', 'CARDINAL'), ('117', 'CARDINAL'), ('anni', 'NORP')]"
854400972008939520,2017-04-18T18:27:20.000Z,"realite augmentee et intelligence artificielle au programme de facebook, selon mark zuckerberg l'ouverture du #f8 https://t.co/rr6kktv2wb",16906374,Michaël Szadkowski,22516,11,12,fr,fr,['#f8'],"[('mark zuckerberg', 'PERSON')]"
628485818089369600,2015-08-04T08:41:10.000Z,"fin de voyage pour hitchbot, le robot auto-stoppeur, retrouve demembre philadelphie http://t.co/f5lfoqy3cj http://t.co/qmvryldoyu",24744541,Le Monde,10341380,19,67,fr,fr,[],[]
1045731644043288577,2018-09-28T17:47:07.000Z,rt @rep_tecno: anche l'intelligenza artificiale e ingannata dalle illusioni ottiche https://t.co/jfw2lonyjg,18935802,Repubblica,3442508,0,10,it,it,[],"[(""anche l'intelligenza"", 'ORG'), ('https://t.co/jfw2lonyjg', 'NORP')]"
707529130808627200,2016-03-09T11:31:04.000Z,jetzt online: https://t.co/hhblgbjy36 #iot #bcw16 https://t.co/mwa5z8llib,5776022,Handelsblatt,364711,3,3,de,de,"['#iot', '#bcw16']","[('#iot #', 'MONEY')]"
1035435508271403013,2018-08-31T07:53:57.000Z,robot drone could protect great barrier reef killing crown-of-thorns starfish | environment | guardian https://t.co/tmwuhuupur,87818409,The Guardian,10673271,45,18,en,en,[],"[('robot drone', 'ORG')]"
623747539876061184,2015-07-22T06:52:56.000Z,#losapevate ? ai mondiali del 2050 potrebbero giocare anche robot http://t.co/u1bbev8erl via @la_stampa,52456124,Antonino Caffo,5506,3,4,it,it,['#losapevate'],"[('#', 'CARDINAL'), ('2050', 'CARDINAL')]"
851815904748941312,2017-04-11T15:15:12.000Z,"self-charging robot sort 20,000 parcel hour chinese courier firm https://t.co/nfpi3f2ykr https://t.co/b6zlysdssz",15438913,Daily Mail Online,2751137,38,33,en,en,[],"[('20,000 parcel hour', 'QUANTITY'), ('chinese', 'NORP')]"
1051051159740473344,2018-10-13T10:04:58.000Z,come robot hanno cambiato nostri sogni @lastampa @dile https://t.co/3zrxt6ehvt,6720322,Bruno Ruffilli,6203,6,8,it,it,[],"[('https://t.co/3zrxt6ehvt', 'NORP')]"
968248205799542784,2018-02-26T22:15:36.000Z,lg apuesta por la evolucion de sus moviles inteligencia artificial https://t.co/vrsxsdgg0g,198829810,El Periódico,727966,1,0,es,es,[],"[('https://t.co/vrsxsdgg0g', 'PERSON')]"
248009491587686400,2012-09-18T10:44:05.000Z,"maxi robot, visori e smartphone videogame realta aumentata http://t.co/y4e0prwp",18935802,Repubblica,3442520,0,3,it,it,[],[]
1104459851974041601,2019-03-09T19:12:03.000Z,il robot-medico ospedale: <<lei sta per morire>> https://t.co/gjiuevg1vt,132880191,𝐀𝐯𝐯𝐞𝐧𝐢𝐫𝐞,103965,5,5,it,it,[],[]
1069066555185643520,2018-12-02T03:11:43.000Z,el objetivo e identificar potenciales criminales asesorarles para que delincan @mayterius https://t.co/74q3tg3pyz,74453123,La Vanguardia,1323203,4,2,es,es,[],"[('el objetivo e identificar', 'ORG'), ('delincan @mayterius', 'PERSON')]"
577069862524174336,2015-03-15T11:32:31.000Z,virtual sex 'mind farms' - here's discovered sxsw http://t.co/r1hatp0xq9,87818409,The Guardian,10673353,17,20,en,en,[],"[('http://t.co/r1hatp0xq9', 'ORG')]"
1146404749035446272,2019-07-03T13:06:05.000Z,"rt @giusmo1: @repubblicatv #cina, gavettone durante la conferenza di intelligenza artificiale: il ceo di #baidu resta impassibile https://t...",18935802,Repubblica,3442508,0,1,it,it,"['#cina', '#baidu']","[('rt @giusmo1:', 'PERSON'), ('la conferenza di', 'GPE'), ('#', 'CARDINAL'), ('resta impassibile https://t', 'ORG')]"
1201809125539225601,2019-12-03T10:23:18.000Z,"der us-kryptowahrungsexperte virgil griffith hat bei einer konferenz nordkorea gezeigt, wie die blockchaintechnologie dem regime von kim jong-un helfen kann. jetzt wurde griffith den usa festgenommen - ihm drohen bi zu 20 jahre haft. https://t.co/u8bbhxkugw",114508061,Süddeutsche Zeitung,1858246,9,2,de,de,[],"[('nordkorea gezeigt', 'PERSON'), ('dem', 'NORP'), ('von kim jong-un', 'PERSON'), ('helfen kann', 'PERSON'), ('jetzt wurde', 'PERSON'), ('den usa', 'ORG'), ('20', 'CARDINAL')]"
745516824469463040,2016-06-22T07:20:36.000Z,euronext veut mettre la << blockchain >> au service de pme https://t.co/1fi2yw1iao https://t.co/503bpeejwt,92564226,Les Echos,1360008,6,10,fr,fr,[],[]
707463449245147137,2016-03-09T07:10:04.000Z,"ergal, titanio, ferro e plastica per il robot umanoide tutto made italy https://t.co/amfxcffngv https://t.co/mfky5zhmao",2398052376,Repubblica Next,7437,18,15,it,it,[],"[('italy', 'GPE')]"
1154281933691641857,2019-07-25T06:47:13.000Z,"modellisation, intelligence artificielle et objets connectes... la data meteo est devenue indispensable aux entreprises qui lui demandent toujours plus. la technologie ringardise le thermometre \n\nhttps://t.co/ly1alscalw",353732330,Emmanuelle Ducros,99370,21,11,fr,fr,[],"[('la data', 'ORG')]"
858046977434669060,2017-04-28T19:55:15.000Z,usa pronti raderla al suolo: le (incredibili) armi segrete che trump usera corea https://t.co/6bcaukfrvc,123920914,Quotidiano Libero,319487,2,2,it,it,[],"[('usa pronti', 'PERSON'), ('raderla al suolo', 'PERSON'), ('armi', 'ORG'), ('che trump', 'PRODUCT')]"
902104747481726977,2017-08-28T09:45:06.000Z,rt @mirrortech: hacker turn adorable domestic robot tomato-stabbing psychopath https://t.co/zycwqe7dkt https://t.co/poloky11aw,16887175,The Mirror,1358952,0,6,en,en,[],"[('rt @mirrortech', 'PERSON'), ('https://t.co/poloky11aw', 'PERSON')]"
1128305172730515456,2019-05-14T14:24:50.000Z,de drone autonomes pour le frontieres de l'ue https://t.co/jnqxvwunfv,92564226,Les Echos,1360007,0,3,fr,fr,[],[]
937752861311684609,2017-12-04T18:37:59.000Z,"demain dans la croix, retrouvez notre supplement #sciencesetethique \n\n ""quand le robot font leur entree dans le maisons de retraite""\n\n#robot #ethique #sciences #ia #ai https://t.co/qls9omjmus",12272292,La Croix,75795,25,26,fr,fr,"['#sciencesetethique', '#robot', '#ethique', '#sciences', '#ia', '#ai']","[('dans', 'NORP'), ('la croix', 'PERSON'), ('retrouvez notre', 'ORG'), ('dans', 'NORP'), ('#', 'CARDINAL'), ('#ia', 'MONEY')]"
1205831694147715077,2019-12-14T12:47:33.000Z,"blockchain, ecco come sta arrivando la rivoluzione dell'agroalimentare https://t.co/lszrc8o6wg https://t.co/w6r2dlg7nc",29416653,La Stampa,1321224,1,2,it,it,[],"[('come sta arrivando la', 'PERSON'), (""dell'agroalimentare"", 'PERSON')]"
511812398261366784,2014-09-16T09:42:39.000Z,"hanno inventato il robot ""ghepardo"". corre 50 km all'ora http://t.co/prsh4te25n",18935802,Repubblica,3442520,4,6,it,it,[],"[('hanno inventato', 'PERSON'), (""50 km all'ora"", 'QUANTITY')]"
490375509948497920,2014-07-19T06:00:06.000Z,bizarre virtual reality world pretend dog http://t.co/3k5r5pwtgn,15438913,Daily Mail Online,2751137,12,11,en,en,[],[]
1014468863164145665,2018-07-04T11:19:59.000Z,rt @lastampa: l'intelligenza artificiale entra casa dalla finestra della mansarda https://t.co/xyntpmucxp https://t.co/nepdgcmmtr,29416653,La Stampa,1321208,0,4,it,it,[],"[('rt @lastampa', 'ORG'), (""l'intelligenza artificiale entra casa dalla finestra"", 'ORG')]"
1196743140251709440,2019-11-19T10:52:53.000Z,new half-life sequel likely high-end vr exclusive https://t.co/gaq6d39gk6,788524,Guardian news,3808455,7,1,en,en,[],"[('half', 'CARDINAL')]"
750951528161218560,2016-07-07T07:16:10.000Z,#bis google rachete une start-up francaise dans l'intelligence artificielle https://t.co/2l5ggvap09 https://t.co/h90upzclvv,8350912,Le Figaro,3636356,12,11,fr,fr,['#bis'],"[('#', 'CARDINAL'), ('dans', 'NORP'), ('https://t.co/2l5ggvap09 https://t.co/h90upzclvv', 'PERSON')]"
1084763591864070144,2019-01-14T10:46:08.000Z,intelligence artificielle: vers une autre medecine https://t.co/du92vwa11f,68440549,Libération,3447198,8,4,fr,fr,[],"[('intelligence artificielle', 'ORG')]"
956163207353249792,2018-01-24T13:54:07.000Z,#facebook recrute un francais la tete de sa division intelligence artificielle &gt;&gt; https://t.co/nsmi4kojih https://t.co/56kpu3qbzm,92564226,Les Echos,1360025,5,7,fr,fr,['#facebook'],"[('#', 'CARDINAL'), ('un', 'ORG'), ('de sa', 'ORG'), ('artificielle &gt;&gt', 'ORG'), ('https://t.co/nsmi4kojih https://t.co/56kpu3qbzm', 'PERSON')]"
1123123078677106689,2019-04-30T07:13:03.000Z,rt @bigbangfigaro: samsung travaille sur sa propre blockchain et souhaite integrer une cryptomonnaie developpee en interne. #bigbangeco @...,8350912,Le Figaro,3636361,0,4,fr,fr,['#bigbangeco'],"[('samsung', 'ORG'), ('sur sa', 'ORG'), ('bigbangeco', 'PERSON')]"
627101201126064128,2015-07-31T12:59:11.000Z,paralysed man us robotic skeleton controlled thought walk http://t.co/qyr53xvi7n http://t.co/vd7vjwp1mi,111556423,Daily Mail U.K.,684346,38,36,en,en,[],"[('http://t.co/vd7vjwp1mi', 'PERSON')]"
981524081844551680,2018-04-04T13:29:11.000Z,3 idees pour une intelligence artificielle ethique de sa conception https://t.co/1y0nafw1af https://t.co/j9tzcykulu,92564226,Les Echos,1360007,3,0,fr,fr,[],"[('3', 'CARDINAL'), ('de sa', 'PERSON')]"
647687316807487488,2015-09-26T08:21:04.000Z,creepy animatronic infant stuff nightmare http://t.co/jqp4m7zvxp http://t.co/owljkk9fnb,15438913,Daily Mail Online,2751137,19,37,en,en,[],"[('creepy', 'NORP')]"
823246596137713666,2017-01-22T19:10:58.000Z,"rt @ma_heller: juhu. award al ""best vr"" der nab show shanghai fur #360video ""california: highway 1"" @welt @n24. heute per post erhalten! #...",8720562,WELT,1775508,0,13,de,de,['#360video'],"[('juhu', 'PERSON'), ('shanghai', 'GPE'), ('360video', 'MONEY'), ('@n24.', 'GPE')]"
986549938237698050,2018-04-18T10:20:09.000Z,bercy lance sa propre blockchain pour gerer le frequence libres &gt;&gt; https://t.co/kinymryehg https://t.co/ftsldoe4dk,92564226,Les Echos,1360007,3,1,fr,fr,[],"[('https://t.co/ftsldoe4dk', 'GPE')]"
1092749077438185472,2019-02-05T11:37:37.000Z,rt @bigbangfigaro: la blockchain promet un mode de tracabilite infalsifiable qui pourrait seduire industriels et distributeurs. #bigbangec...,8350912,Le Figaro,3636361,0,10,fr,fr,['#bigbangec'],"[('un', 'ORG'), ('#', 'CARDINAL')]"
474103765122170880,2014-06-04T08:22:00.000Z,un robot pour compagnon de personnes agee | http://t.co/nav4gex5el http://t.co/awi5wfbkji,12272292,La Croix,75795,0,0,fr,fr,[],"[('un', 'ORG')]"
1034992377700610049,2018-08-30T02:33:06.000Z,becas de investigacion: de los limites de la i.a. al tratamiento del cancer https://t.co/zi189uc3ux https://t.co/0krvczmuie,74453123,La Vanguardia,1323203,4,0,es,es,[],"[('becas de investigacion: de los limites', 'ORG'), ('de la i.a', 'ORG'), ('https://t.co/zi189uc3ux', 'PERSON')]"
500211889704804352,2014-08-15T09:26:22.000Z,rt @gretascl: robot parcheggiatori e braccialetti biometrici al posto di ticket e documenti: cosi saranno gli #aeroporti di domani http://t...,395218906,Corriere della Sera,2645087,0,6,it,it,['#aeroporti'],"[('parcheggiatori', 'CARDINAL'), ('biometrici al posto', 'PERSON'), ('#', 'CARDINAL'), ('http://t', 'CARDINAL')]"
1199372612960497669,2019-11-26T17:01:28.000Z,"eine anfrage von @f_schaeffler zeigt: die #groko im rahmen ihrer #blockchain-strategie viele branchen von auflagen entlasten. nur die #finanzindustrie zahlt nicht dazu. da ist widersinnig-warum gibt e #sandboxes fur startups, aber nicht fur fintechs?https://t.co/doc1fjaqpl",1964464284,Felix Holtermann,4784,20,14,de,de,"['#groko', '#blockchain', '#finanzindustrie', '#sandboxes']","[('von @f_schaeffler', 'PERSON'), ('#', 'CARDINAL'), ('groko', 'PERSON'), ('#', 'CARDINAL'), ('#', 'CARDINAL')]"
611157856297967616,2015-06-17T13:06:02.000Z,orrore totale: la bimba robot schiava sessuale dei pedofili. e vendita / foto http://t.co/nnsauml28d,123920914,Quotidiano Libero,319487,1,4,it,it,[],[]
1070468132089716736,2018-12-06T00:01:05.000Z,video | grillo e il messaggio con la maschera da robot: ''dove va la politica? aspettiamo godot'' https://t.co/np1r4thgaz @lastampa https://t.co/t25eqiifbv,2168783940,La Stampa TV,8647,8,3,it,it,[],"[('la', 'GPE'), ('la politica', 'FAC'), ('aspettiamo godot', 'PERSON'), ('https://t.co/t25eqiifbv', 'ORG')]"
896036490152726528,2017-08-11T15:52:01.000Z,tech expert predict world like 2025 (clue - includes robot firemen) \n https://t.co/nf3ji6cujj https://t.co/zxvg1ftfn8,34655603,The Sun,2008106,2,1,en,en,[],"[('2025', 'DATE')]"
1013810775138422784,2018-07-02T15:44:59.000Z,un robot chino <<vence>> 15 medico la hora de diagnosticar tumores cerebrales https://t.co/rokgduqtcc,19923515,ABC.es,2243887,50,27,es,es,[],"[('un', 'ORG'), ('15', 'CARDINAL'), ('medico la hora de diagnosticar', 'ORG')]"
951910994921578498,2018-01-12T20:17:21.000Z,ce bebe robot permet d'etudier la quantite de bacteries que respirent le enfants https://t.co/qbegvdsswq,24744541,Le Monde,10341361,37,17,fr,fr,[],"[('la quantite de bacteries', 'PERSON'), ('https://t.co/qbegvdsswq', 'NORP')]"
1197592069444919296,2019-11-21T19:06:14.000Z,"die virtual-reality-uberraschung - erste szenen au ,,half life: alyx"" https://t.co/ngzawbajdv",9204502,BILD,1930587,2,0,de,de,[],"[('half', 'CARDINAL')]"
1076075079358914560,2018-12-21T11:21:06.000Z,isi threatens drone attack west gatwick airport shut robot flying runway https://t.co/qnbe496c0j https://t.co/hxqjlymgiy,34655603,The Sun,2008120,4,9,en,en,[],"[('isi threatens', 'ORG'), ('west gatwick airport', 'GPE'), ('https://t.co/qnbe496c0j', 'ORG')]"
91072082498162688,2011-07-13T09:10:51.000Z,inventan en japon el robot que canta como un ser humano http://t.co/t6ensqu #tecnologia,19923515,ABC.es,2243927,1,7,es,es,['#tecnologia'],"[('inventan', 'GPE'), ('japon el robot que', 'ORG'), ('canta como', 'PERSON'), ('un', 'ORG'), ('tecnologia', 'GPE')]"
906158855188615170,2017-09-08T14:14:41.000Z,"rt @standardnews: i'm robot, theresa may insists https://t.co/v7jvs1hsmt",1168472395,Evening Standard,155803,0,8,en,en,[],[]
1032875791984537600,2018-08-24T06:22:33.000Z,voiture electrique et robot tueur : kalachnikov fait feu de tout bois https://t.co/86kk6q5kn7 https://t.co/kkvf3htgys,92564226,Les Echos,1360025,3,1,fr,fr,[],"[('kalachnikov', 'PERSON'), ('feu de', 'ORG'), ('https://t.co/86kk6q5kn7 https://t.co/kkvf3htgys', 'LOC')]"
854497140990656513,2017-04-19T00:49:28.000Z,"trying facebook spaces, new platform social interaction vr launched today, kind cool, early #f8 #handelsblatt https://t.co/4seqc637af",236320634,Britta Weddeling,3721,2,2,en,de,"['#f8', '#handelsblatt']","[('today', 'DATE'), ('#f8 #', 'MONEY')]"
834365646548897793,2017-02-22T11:34:06.000Z,"bill gate wil een belasting op robots, maar hij wel de juiste man om zo'n idee te verkondigen?https://t.co/hqudzlqh0o",134810937,AD.nl,461933,0,1,nl,nl,[],"[('bill gate wil', 'PERSON'), ('hij wel de juiste', 'PERSON'), (""zo'n"", 'ORG')]"
906575162816032768,2017-09-09T17:48:56.000Z,un bel presidente: #johnlandis #vr #venezia74 https://t.co/imj8pnlzpv https://t.co/uovbce6yvo,280742281,alessandra vitali,4675,2,1,es,it,"['#johnlandis', '#vr', '#venezia74']","[('un', 'ORG'), ('#', 'CARDINAL'), ('#', 'CARDINAL')]"
610078804124438528,2015-06-14T13:38:16.000Z,"le robot philae, endormi sur la comete tchouri, s'est reveille http://t.co/zrwmpxm5gl",38142665,Le Parisien,3125322,10,11,fr,fr,[],"[('sur la', 'ORG')]"
923978132851515392,2017-10-27T18:22:08.000Z,robot war get heated argument break arena destruction https://t.co/7rfjnizhjw,138751909,Metro Entertainment,64255,0,2,en,en,[],[]
696518849206882305,2016-02-08T02:20:09.000Z,los robot acabaran quitandonos el trabajo. la inteligencia artificial convertira en obsoletas muchas profesiones https://t.co/ztnz7pwwp5,7996082,EL PAÍS,8637695,67,108,es,es,[],"[('los robot acabaran', 'ORG'), ('el trabajo', 'PERSON'), ('la inteligencia', 'GPE')]"
954550847412740096,2018-01-20T03:07:11.000Z,"""el blockchain puede tener un gran futuro, pero primero tendra que sobrevivir al apocalipsis del bitcoin"" https://t.co/y5ztptwmb2 https://t.co/kek49kjjmp",74453123,La Vanguardia,1323213,3,4,es,es,[],"[('el blockchain', 'ORG'), ('un gran futuro', 'PERSON'), ('tendra que', 'PERSON'), ('al apocalipsis del', 'PERSON')]"
656503497999949825,2015-10-20T16:13:25.000Z,virtual reality winkels tommy hilfiger https://t.co/zvvbca5hjg,2902821,De Telegraaf,759400,1,1,en,nl,[],[]
816955585467994112,2017-01-05T10:32:44.000Z,"#ces2017: ai, vr, ar und trend mit noch viel mehr buchstaben - daruber sprechen die digitalbranchen la vegas. https://t.co/jk24jcnyaf",114508061,Süddeutsche Zeitung,1858246,2,3,de,de,['#ces2017'],"[('la vegas', 'GPE')]"
1019964592934436866,2018-07-19T15:18:03.000Z,"intelligenza artificiale, petizione degli scienziati contro robot killer https://t.co/r4owuc68gd",1552707138,Repubblica Tecnologia,15627,3,3,it,it,[],"[('intelligenza artificiale', 'ORG'), ('contro', 'PERSON'), ('https://t.co/r4owuc68gd', 'DATE')]"
1100362344213942272,2019-02-26T11:50:01.000Z,robot friend u all? https://t.co/wcdc60d4rd,138749160,Metro,357471,3,1,en,en,[],[]
634360179493109760,2015-08-20T13:43:47.000Z,#tunisie : le reseau est au niveau de l'europe et de etats-unis &gt;&gt; http://t.co/28nlwkaro1,92564226,Les Echos,1360026,2,4,fr,fr,['#tunisie'],"[('http://t.co/28nlwkaro1', 'NORP')]"
1116667030529351680,2019-04-12T11:39:01.000Z,"une premiere pour l'afrique ! apres paris, tokyo, pekin ou new york, #google lance un nouveau centre de recherche en #ia accra, la capitale du ghana. \nhttps://t.co/hx2djf0ovo",971742835497226240,Les Echos Intelligence Artificielle,6601,10,17,fr,fr,"['#google', '#ia']","[('paris', 'GPE'), ('tokyo', 'GPE'), ('new york', 'GPE'), ('#', 'CARDINAL'), ('google', 'ORG'), ('un nouveau centre de recherche', 'ORG'), ('ia', 'PERSON'), ('ghana', 'GPE'), ('\\nhttps://t.co/hx2djf0ovo', 'GPE')]"
700624379554598912,2016-02-19T10:14:03.000Z,il robot degli studenti di vicenza e stato costruito grazie alla rete e questo startupper https://t.co/rewghqlblt https://t.co/6epok3x6vv,2398052376,Repubblica Next,7437,9,7,it,it,[],"[('il robot degli', 'ORG'), ('vicenza e stato costruito grazie', 'PERSON')]"
717394167240925185,2016-04-05T16:51:12.000Z,#nvidia announcing photoreal vr. #handelsblatt https://t.co/dwi37wxdgz,27701617,Axel Postinett,952,0,1,en,de,"['#nvidia', '#handelsblatt']","[('#handelsblatt', 'MONEY')]"
652760611244408832,2015-10-10T08:20:32.000Z,"rt @leparisieninfog: le thermomix, comment ca marche ? @le_parisien &gt;&gt; http://t.co/a0yjxmetqo http://t.co/ixrbjolz6a",38142665,Le Parisien,3125322,0,12,fr,fr,[],"[('marche ?', 'ORG'), ('@le_parisien &gt;&gt', 'ORG'), ('http://t.co/ixrbjolz6a', 'PERSON')]"
729993241463001088,2016-05-10T11:15:26.000Z,"la inteligencia artificial alcanzara la humana en 2029, segun un experto https://t.co/eutjrygqdz https://t.co/pqchspkvpu",112694236,La Razón,577298,1,6,es,es,[],"[('la inteligencia artificial', 'GPE'), ('la humana', 'ORG'), ('2029', 'DATE'), ('un', 'ORG')]"
739351656647774208,2016-06-05T07:02:26.000Z,?puede un robot mandar un trabajador al paro? https://t.co/thz1eusx8l https://t.co/fbrmialphg,38640768,La Voz de Galicia,402899,2,3,es,es,[],"[('un', 'ORG'), ('un', 'ORG'), ('al paro', 'PERSON')]"
748784216041672704,2016-07-01T07:44:03.000Z,rt @elsabembaron: amazon decline son launchpad en france @invoxia @netatmo @withings #iot https://t.co/g5i8kabejy via @figarotech,8350912,Le Figaro,3636363,0,6,fr,fr,['#iot'],"[('france', 'GPE'), ('#iot', 'MONEY'), ('@figarotech', 'ORG')]"
593251134418112512,2015-04-29T03:11:07.000Z,app-controlled battling robot shoot 'lasers' could newest playground craze http://t.co/sczlzqt4tg http://t.co/udixx6libu,15438913,Daily Mail Online,2751197,18,39,en,en,[],[]
459378845381320705,2014-04-24T17:10:26.000Z,?que echan en la tele? http://t.co/7p0izjj8fk cine - smith los robot de isaac asimov,198829810,El Periódico,727968,3,2,es,es,[],"[('los robot de isaac', 'FAC')]"
872299674526523393,2017-06-07T03:50:23.000Z,parmi le premiere application : de paiements par blockchain ou la data appliquee aux metier de marche https://t.co/lfx6m7qajd,92564226,Les Echos,1360025,1,3,fr,fr,[],"[('la data appliquee', 'ORG'), ('metier de marche', 'ORG')]"
1095770835934048256,2019-02-13T19:45:00.000Z,"la nasa da por terminada la mision de 'opportunity', el robot que ma tiempo ha pasado en marte https://t.co/cfbib7q4ha",7996082,EL PAÍS,8637694,66,34,es,es,[],"[('la nasa da', 'PERSON'), ('el robot que ma', 'PERSON')]"
987865821115383808,2018-04-22T01:29:00.000Z,la sedia ikea? il robot la monta 20 minuti [news aggiornata alle 15:26] https://t.co/zyzja27iqs,18935802,Repubblica,3442518,2,2,it,it,[],"[('la sedia ikea', 'GPE'), ('la monta', 'ORG'), ('20 minuti', 'DATE'), ('alle 15:26', 'PERSON')]"
804685558995976192,2016-12-02T13:56:02.000Z,facebook gebruikt ai voor herkenning controversiele livevideo's. en wat heeft w.f. herman hiermee te maken? https://t.co/9qcbvvrmh0,22753223,Laurens Verhagen,11316,3,1,nl,nl,[],"[('heeft w.f.', 'PERSON')]"
355988796313051136,2013-07-13T09:55:17.000Z,"video - presentato #altas, #robot umanoide per il soccorso http://t.co/2ucnbdpgau",29416653,La Stampa,1321224,0,2,it,it,"['#altas', '#robot']","[('#', 'CARDINAL')]"
687608457059545088,2016-01-14T12:13:25.000Z,"'internet things', lust last voor mkb-er? https://t.co/jijoyra9zg #iot",2902821,De Telegraaf,759400,0,0,nl,nl,['#iot'],[]
846000440995037185,2017-03-26T14:06:37.000Z,"l'intelligenza artificiale per ""ascoltare"" terremoti. ""prevede quelli laboratorio"" https://t.co/4ft8nwezhe",18935802,Repubblica,3442508,8,5,it,it,[],"[('terremoti', 'PERSON')]"
869906341770514434,2017-05-31T13:20:08.000Z,?puede un robot escribir poesia? https://t.co/egsylgddbl,19923515,ABC.es,2243887,1,1,es,es,[],"[('un robot escribir poesia', 'ORG')]"
684361158694952960,2016-01-05T13:09:49.000Z,politie onderzoekt: het keulen een georganiseerde actie? https://t.co/pjb0lvpkkx https://t.co/sg7yli5vyv,3103641,NRC,657497,0,0,nl,nl,[],"[('georganiseerde', 'PERSON')]"
702592628928311296,2016-02-24T20:35:10.000Z,"kun je medelijden krijgen met 90 kilo plastic, metaal en wat knipperende led-lampjes?\nhttps://t.co/cpwx2oijc4 https://t.co/f5lkof783v",3103511,Trouw,181483,0,1,nl,nl,[],"[('kun', 'ORG'), ('90 kilo plastic', 'QUANTITY')]"
1007312712316043264,2018-06-14T17:24:00.000Z,"mondiali di calcio, ecco chi vincera (secondo l'intelligenza artificiale) [news aggiornata alle 20:58] https://t.co/lpgbgmay5b",18935802,Repubblica,3442518,9,6,it,it,[],"[('chi vincera', 'PERSON'), ('alle 20:58] https://t.co/lpgbgmay5b', 'PERSON')]"
1153244470101475328,2019-07-22T10:04:42.000Z,al via la missione lunare indiana chandrayaan-2. un lander e un robot verranno piazzati al polo sud del satellite https://t.co/wngttlynnb https://t.co/zcnzisxvhl,29416653,La Stampa,1321208,13,3,it,it,[],"[('al via la missione', 'PERSON'), ('indiana', 'GPE'), ('un', 'ORG'), ('un', 'ORG'), ('verranno piazzati al polo', 'PERSON'), ('sud', 'CARDINAL'), ('del satellite https://t.co/wngttlynnb https://t.co/zcnzisxvhl', 'ORG')]"
570965404941623296,2015-02-26T15:15:35.000Z,per piccoli e grandi nerd: da meccano il robot che impara movimenti http://t.co/fvsbtpf1ec via @la_stampa http://t.co/tzuz9pylje,6720322,Bruno Ruffilli,6203,3,1,it,it,[],"[('http://t.co/tzuz9pylje', 'GPE')]"
940883834748448770,2017-12-13T09:59:21.000Z,"danke - und auch fur die einladung @welt #vr @nextmediahh, war super bei euch #dasmitmedien #360video https://t.co/evzjdekuuf",121564533,Martin Heller,9439,8,2,de,de,"['#vr', '#dasmitmedien', '#360video']","[('360video', 'MONEY')]"
724974385845657600,2016-04-26T14:52:17.000Z,rt @passeursciences: le dossier du supplement science du monde cette semaine : un robot humanoide la conquete de abysses.\nhttps://t.co/...,24744541,Le Monde,10341361,0,26,fr,fr,[],"[('un', 'ORG')]"
1132586013614923776,2019-05-26T09:55:22.000Z,avec oculus quest la vr coupe le cordon https://t.co/qvv1yze9zx,8350912,Le Figaro,3636354,3,1,fr,fr,[],[]
747446067952820224,2016-06-27T15:06:44.000Z,snowbot: edward snowden get around exile https://t.co/ji1p6gombh,87818409,The Guardian,10673273,29,18,en,en,[],"[('edward snowden', 'PERSON'), ('https://t.co/ji1p6gombh', 'PERSON')]"
993883390091956225,2018-05-08T16:00:40.000Z,teenager me's life transformed robot help learn https://t.co/iy1c7gqshi,138755157,Metro Lifestyle,13738,2,1,en,en,[],"[('https://t.co/iy1c7gqshi', 'PERSON')]"
1088840167857766401,2019-01-25T16:45:00.000Z,av participa en la fabricacion de un robot que la @nasa lanzara al planeta rojo en 2021\nhttps://t.co/co2mvton1i,15442630,El Correo,169643,0,1,es,es,[],"[('la @nasa', 'FAC'), ('al planeta rojo en', 'ORG')]"
748831833551474688,2016-07-01T10:53:16.000Z,l'experience vr de @smartvrstudio simule une marche au-dessus de gratte-ciels. flippant.\n#vivatech #startup https://t.co/alrcur55mh,586322351,Guillaume Bregeras,7388,8,6,fr,fr,"['#vivatech', '#startup']","[('une marche', 'PERSON')]"
756485500974735362,2016-07-22T13:46:12.000Z,amazon aprira un centro di ricerca per l'intelligenza artificiale torino https://t.co/mdqkgbmu8p https://t.co/ofuxo9gslu,29416653,La Stampa,1321224,14,18,it,it,[],"[(""un centro di ricerca per l'intelligenza"", 'PERSON')]"
761638673318313984,2016-08-05T19:03:04.000Z,nothing sacred? robot barbecue sausage https://t.co/bg5yeooij9,138749160,Metro,357460,1,2,en,en,[],[]
635789457782927360,2015-08-24T12:23:13.000Z,ooit hoef je een robot maar instructies te fluisteren en hij bakt de perfecte pannenkoek http://t.co/fgtw0keyfh http://t.co/brghfhmsp8,134810937,AD.nl,461933,1,0,nl,nl,[],"[('ooit', 'GPE'), ('hoef', 'GPE')]"
772907204575891456,2016-09-05T21:20:12.000Z,rosetta fotografia su robot philae\nhttps://t.co/9zasgx7fqt https://t.co/lsykcz2qq8,15442630,El Correo,169643,1,0,ro,es,[],[]
1135443280571830272,2019-06-03T07:09:08.000Z,"al momento, il portafoglio per le criptovalute e disponibile sul dispositivo galaxy s10 e soltanto alcuni paesi. \n\nhttps://t.co/tucnhrwihg",29416653,La Stampa,1321208,2,0,it,it,[],"[('al momento', 'PERSON')]"
698337495952584704,2016-02-13T02:46:48.000Z,"artificial intelligence allow people find lasting love machines, expert claim https://t.co/hbddefzlkm",15438913,Daily Mail Online,2751137,22,18,en,en,[],[]
1113706277853519872,2019-04-04T07:34:02.000Z,estonia il giudice sara un'intelligenza artificiale https://t.co/omamybu0dk https://t.co/q6harumkjp,29416653,La Stampa,1321224,4,2,it,it,[],"[('estonia', 'GPE'), (""un'intelligenza"", 'PERSON'), ('https://t.co/omamybu0dk https://t.co/q6harumkjp', 'PERSON')]"
786547161832062976,2016-10-13T12:40:31.000Z,cloud : le dsi du cac 40 ne sont pa au bout de leur peine https://t.co/kja7krccar https://t.co/tngagzw3py,92564226,Les Echos,1360008,1,3,fr,fr,[],"[('40', 'CARDINAL'), ('https://t.co/kja7krccar', 'LANGUAGE')]"
1120737868266262528,2019-04-23T17:15:04.000Z,societe generale donne le depart sa plateforme #blockchain &gt;&gt; https://t.co/ef3hxfcmqr,92564226,Les Echos,1360007,0,1,fr,fr,['#blockchain'],"[('generale', 'ORG'), ('sa plateforme', 'ORG'), ('https://t.co/ef3hxfcmqr', 'PERSON')]"
798501776752340992,2016-11-15T12:23:53.000Z,google want british school kid use virtual reality classroom https://t.co/eb9hqflzin https://t.co/dz0tlsiydc,39771228,Mirror Tech,15878,1,3,en,en,[],"[('google', 'ORG'), ('british', 'NORP'), ('https://t.co/eb9hqflzin', 'GPE')]"
694540537592967169,2016-02-02T15:19:02.000Z,teen's epilepsy 'cured' thanks robot creates sat-nav brain https://t.co/vauzzdhyxe https://t.co/qiatunrqhv,111556423,Daily Mail U.K.,684346,10,14,en,en,[],[]
998572351045414916,2018-05-21T14:32:55.000Z,w - - w\nhttps://t.co/dbjh3qhqrk,884090940,Ozan Demircan,3181,1,1,und,de,[],[]
909456199933845504,2017-09-17T16:37:09.000Z,"video | molinari-petrini: robot e agricoltura, cosa dobbiamo aspettarci? https://t.co/syfv2ehxow @lastampa https://t.co/bnjhvkhn6w",2168783940,La Stampa TV,8647,1,3,it,it,[],"[('cosa dobbiamo', 'ORG')]"
1166264095856713732,2019-08-27T08:20:03.000Z,"rt @repubblicatv: spazio, la soyuz con bordo il robot fydor ha agganciato la iss: il momento dell'attracco https://t.co/5annaigyx3",18935802,Repubblica,3442508,0,2,it,it,[],"[('rt @repubblicatv', 'PERSON')]"
907124032256008192,2017-09-11T06:09:57.000Z,diete e intolleranze: cosi l'intelligenza artificiale ci salvera dai chili di troppo https://t.co/f5fbsw6bup https://t.co/vg9jelmncz,395218906,Corriere della Sera,2645085,3,0,it,it,[],"[('ci salvera dai', 'PERSON'), ('https://t.co/f5fbsw6bup', 'PRODUCT'), ('https://t.co/vg9jelmncz', 'GPE')]"
1116449606915764224,2019-04-11T21:15:03.000Z,israeli robot spacecraft crash land moon seven week space https://t.co/k6voogzro2 https://t.co/sfyptfppvf,16887175,The Mirror,1358952,5,4,en,en,[],"[('israeli', 'NORP'), ('moon', 'GPE'), ('seven week', 'DATE')]"
1079394301166129153,2018-12-30T15:10:30.000Z,el robot submarino del buque inda finaliza su segunda inspeccion en el sin querer do https://t.co/zbt3u8fipi,38640768,La Voz de Galicia,402899,1,1,es,es,[],"[('el robot', 'ORG'), ('del', 'ORG'), ('su segunda inspeccion', 'PERSON'), ('el sin', 'ORG')]"
880469006284619780,2017-06-29T16:52:24.000Z,rt @mirrortech: instagram using artificial intelligence fend troll spammer https://t.co/abhdvw9yh3 https://t.co/cxufve15zq,16887175,The Mirror,1358952,0,8,en,en,[],"[('rt @mirrortech', 'PERSON'), ('https://t.co/abhdvw9yh3', 'CARDINAL')]"
916543628469612546,2017-10-07T06:00:04.000Z,we've launched new virtual reality app google cardboard. find https://t.co/qaqsp8qumq https://t.co/mypn207wba,87818409,The Guardian,10673271,529,274,en,en,[],[]
772721364646109184,2016-09-05T09:01:44.000Z,rt @mirrortech: meet skeleton crew mary rose virtual reality https://t.co/xgctp5osha https://t.co/nhy8qlagdx,16887175,The Mirror,1358958,0,3,en,en,[],"[('rt @mirrortech', 'PERSON'), ('https://t.co/xgctp5osha', 'GPE')]"
1119826241035603968,2019-04-21T04:52:35.000Z,"chez franprix, bientot un robot livreur pour porter le course https://t.co/enpteakbvd",38142665,Le Parisien,3125322,11,9,fr,fr,[],"[('chez franprix', 'ORG'), ('un', 'ORG')]"
651245497609547776,2015-10-06T04:00:00.000Z,visitor 2020 tokyo olympics could transported driverless robot taxi http://t.co/lkcmiw74xn http://t.co/qepeb4pwsu,6107422,The Times and The Sunday Times,1752018,4,15,en,en,[],"[('2020', 'DATE'), ('tokyo', 'GPE'), ('http://t.co/lkcmiw74xn', 'GPE')]"
612661793580806144,2015-06-21T16:42:08.000Z,el robot pepper se agota en un minuto en japon http://t.co/gqcmzgicgv,14304620,El Diario Vasco,93646,0,0,es,es,[],"[('el robot pepper se agota en', 'ORG'), ('un', 'ORG')]"
633651067499229184,2015-08-18T14:46:01.000Z,"iot valley, le paradis toulousain de jeunes entrepreneur du numerique http://t.co/4tavxzytsh",92564226,Les Echos,1360026,5,18,fr,fr,[],"[('iot valley', 'ORG')]"
983617390381555712,2018-04-10T08:07:15.000Z,"rt @robert_mergui: en demo, diya one le seul robot au monde qui << repare l'air >>, une premiere d'origine francaise #bigbangeco #figaro http...",8350912,Le Figaro,3636360,0,12,fr,fr,"['#bigbangeco', '#figaro']","[('figaro', 'PRODUCT')]"
720676624451117056,2016-04-14T18:14:31.000Z,vr journalist @flight_1 streaming live first #vr cinema berlin @welt @n24. #virtualreality @jipsamhoud https://t.co/ecr4glvfeo,121564533,Martin Heller,9439,5,2,en,de,"['#vr', '#virtualreality']","[('first', 'ORDINAL'), ('#', 'CARDINAL'), ('berlin @welt', 'PERSON'), ('@n24', 'GPE'), ('https://t.co/ecr4glvfeo', 'PRODUCT')]"
983250938713591808,2018-04-09T07:51:06.000Z,.@mounir interviendra lors de la conclusion du #bigbangeco \n rendez-vous demain la salle wagram de 8h30 18h30\n https://t.co/wrg6mmorew @le_figaro #intelligenceartificielle #numerique #management #education #innovation https://t.co/i6fn1qlhfr,877164499823939585,Big Bang Figaro,1778,7,2,fr,fr,"['#bigbangeco', '#intelligenceartificielle', '#numerique', '#management', '#education', '#innovation']","[('#', 'CARDINAL'), ('bigbangeco', 'PERSON'), ('\\n', 'PRODUCT'), ('salle wagram de 8h30', 'PERSON'), ('#', 'CARDINAL'), ('#', 'CARDINAL')]"
756807043017834496,2016-07-23T11:03:54.000Z,nh surgeon could robot future https://t.co/vl2qqnb4bh,87818409,The Guardian,10673353,17,30,en,en,[],"[('https://t.co/vl2qqnb4bh', 'PERSON')]"
1093004046779277312,2019-02-06T04:30:46.000Z,rt @mirrorbreaking_: breaking huge fire ocado robotics warehouse burn 24 hour https://t.co/ynhrsvd2ji https://t.co/iauiy...,16887175,The Mirror,1358952,0,6,en,en,[],"[('ocado robotics', 'GPE'), ('24 hour', 'TIME')]"
962415880008212480,2018-02-10T20:00:01.000Z,il robot sawyer debutta come barista all'henna cafe di tokyo @lastampa https://t.co/hbjug91xuw,109620460,Fulvio Cerutti,6541,2,3,en,it,[],"[('tokyo', 'GPE')]"
741581777328701440,2016-06-11T10:44:08.000Z,"rt @repidee: #repidee56 jeeg robot, supereroi di periferia #gabrielemainetti ilenia pastorelli, @claudsantamaria, dario olivero \nhttps://t....",18935802,Repubblica,3442518,0,2,it,it,"['#repidee56', '#gabrielemainetti']","[('repidee56', 'MONEY'), ('ilenia pastorelli', 'PERSON'), ('@claudsantamaria', 'GPE')]"
1010069251846221824,2018-06-22T07:57:30.000Z,celestial motion: virtual dance star https://t.co/mj5h59hy7o,87818409,The Guardian,10673271,16,11,en,en,[],[]
847093657320800258,2017-03-29T14:30:40.000Z,"one robot put six human job, expert say https://t.co/7cbhewxwof",919283569,The Sun Tech,17793,2,3,en,en,[],"[('one', 'CARDINAL'), ('six', 'CARDINAL')]"
1135312108562898946,2019-06-02T22:27:54.000Z,"""que alguien desempolve aquel otro manual segun el cual los partidos politico estan para resolver problemas, para crearlos para agravarlos"", por carles francino https://t.co/5fj8x4oc8z https://t.co/dlgbt6cfik",198829810,El Periódico,727974,2,1,es,es,[],"[('alguien desempolve', 'PERSON'), ('el cual los', 'ORG'), ('estan', 'PRODUCT'), ('resolver problemas', 'PERSON'), ('para crearlos para', 'PERSON'), ('francino https://t.co/5fj8x4oc8z', 'ORG')]"
1047799742376435712,2018-10-04T10:45:00.000Z,la france peut-elle s'imposer dans l'intelligence artificielle medicale ? nikos paragios participera au debat du big bang sante le 18/10. #ia #sante #medicale @agonigrammi @univparissaclay @centralesupelec @therapanacea @cviu_journal @le_figaro @lefigaro_sante https://t.co/cacsgybbjj,877164499823939585,Big Bang Figaro,1778,18,16,fr,fr,"['#ia', '#sante', '#medicale']","[('la france', 'ORG'), ('dans', 'NORP'), ('artificielle medicale', 'PERSON'), ('debat du big bang', 'ORG'), ('18/10.', 'MONEY'), ('#ia', 'MONEY'), ('#', 'CARDINAL'), ('medicale @agonigrammi', 'PERSON')]"
895044546546941952,2017-08-08T22:10:23.000Z,come l'intelligenza artificiale aiutera sconfiggere il cyberterrorismo https://t.co/j9o85ymt6h https://t.co/gjehhgdtqx,29416653,La Stampa,1321224,19,12,it,it,[],[]
1070061867803004928,2018-12-04T21:06:44.000Z,pourquoi le echecs ont survecu la machine &gt;&gt; https://t.co/irmpb6jazh,92564226,Les Echos,1360007,4,6,fr,fr,[],"[('survecu la machine &gt;&gt', 'ORG')]"
395253611451523073,2013-10-29T18:19:39.000Z,"""portrait-robot du designer innovant"" - la chronique de jean-louis frechin @nodesign) &gt;&gt; http://t.co/3lrjd9yg6i",92564226,Les Echos,1360027,4,8,fr,fr,[],"[('http://t.co/3lrjd9yg6i', 'ORG')]"
992782041082019842,2018-05-05T15:04:18.000Z,"micheli: ""l'intelligenza artificiale aiutera l'intrattenimento"" https://t.co/ffbdrfnx15 https://t.co/qkalvkg9no",29416653,La Stampa,1321208,7,4,it,it,[],"[('https://t.co/ffbdrfnx15 https://t.co/qkalvkg9no', 'WORK_OF_ART')]"
899561004824014849,2017-08-21T09:17:11.000Z,"appello all'onu: ""fermate soldati-robot, sono un pericolo per l'umanita"" https://t.co/xgpdtntbv4",18935802,Repubblica,3442508,5,3,it,it,[],"[('un', 'ORG'), ('https://t.co/xgpdtntbv4', 'GPE')]"
821839725602439173,2017-01-18T22:00:34.000Z,"taxer le robot ? ""quelle idee saugrenue du candidat la primaire socialiste benoit hamon"" @emmanuelcombe https://t.co/qcunbkcpxt",1283588581,l'Opinion,95439,5,14,fr,fr,[],"[('idee saugrenue', 'PERSON'), ('candidat la primaire socialiste', 'PERSON')]"
1103538662753607681,2019-03-07T06:11:34.000Z,el pib mundial podria alcanzar los 18 billones de dolares en 2030 https://t.co/ehzususoul,14304620,El Diario Vasco,93644,0,0,es,es,[],"[('el pib mundial podria', 'PERSON'), ('18', 'CARDINAL'), ('2030', 'DATE')]"
964453582383796224,2018-02-16T10:57:07.000Z,"rt @tecno_corriere: l'atomo <<intrappolato>>, il selfie del robot: scienza e tecnologia del futuro uno scatto https://t.co/ngsbdetv5i",395218906,Corriere della Sera,2645085,0,8,it,it,[],"[('selfie', 'PRODUCT')]"
999199494842368000,2018-05-23T08:04:58.000Z,intelligenza artificiale e blockchain per difendere il made italy agricoltura https://t.co/jbklafcqyj,18935802,Repubblica,3442518,3,1,it,it,[],"[('intelligenza artificiale', 'ORG'), ('italy agricoltura https://t.co/jbklafcqyj', 'ORG')]"
801480287641337860,2016-11-23T17:39:26.000Z,"take journey london's victorian sewer system, virtual reality #googledaydream #virtualreality https://t.co/blie1zjyqr https://t.co/hp9vkpt6uy",87818409,The Guardian,10673271,40,29,en,en,"['#googledaydream', '#virtualreality']","[('london', 'GPE'), ('#googledaydream #', 'MONEY')]"
397468583896580096,2013-11-04T21:01:09.000Z,japan's first robot rock band hope perform space http://t.co/dts7fqrhym,15438913,Daily Mail Online,2751137,5,14,en,en,[],"[('japan', 'GPE'), ('first', 'ORDINAL'), ('http://t.co/dts7fqrhym', 'PRODUCT')]"
827129479315206144,2017-02-02T12:20:09.000Z,el robot marty se puede imprimir en 3d en cualquier lugar sirve para que los ninos aprendan programar facilmente https://t.co/xmnzmjop92,19923515,ABC.es,2243887,8,11,es,es,[],"[('el robot marty se', 'PERSON'), ('3d', 'CARDINAL'), ('aprendan programar', 'PERSON')]"
1134159316548591618,2019-05-30T18:07:07.000Z,rt @rep_tecno: l'intelligenza artificiale batte l'uomo anche al videogame [aggiornamento delle 20:01] https://t.co/z6fwfshgkf,18935802,Repubblica,3442508,0,3,it,it,[],"[(""l'intelligenza artificiale batte l'uomo anche"", 'ORG'), ('al videogame', 'PERSON'), ('delle 20:01] https://t.co/z6fwfshgkf', 'PERSON')]"
1101940756179243008,2019-03-02T20:22:03.000Z,posties using virtual reality headset learn avoid dog attack https://t.co/h6byegm5vu https://t.co/uziak7kuof,262604305,The Sunday People,21332,4,3,en,en,[],"[('https://t.co/uziak7kuof', 'GPE')]"
1100356048739880961,2019-02-26T11:25:00.000Z,guo ping (huawei) carga contra trump asegura que la compania china <<ha hecho nada malo>> https://t.co/whstpbpnhm por @mjguzgar #mwc19,19923515,ABC.es,2243887,4,3,es,es,['#mwc19'],"[('guo ping', 'PERSON'), ('asegura', 'PERSON'), ('que la compania china', 'ORG'), ('nada malo', 'PERSON'), ('mwc19', 'MONEY')]"
1202625205430038529,2019-12-05T16:26:07.000Z,"florian douetteau, l'alchimiste du big data https://t.co/8lqanhust3",92564226,Les Echos,1360025,0,0,fr,fr,[],"[('florian', 'NORP'), (""l'alchimiste du big data"", 'ORG')]"
219854406395498497,2012-07-02T18:05:49.000Z,rt @guardianus: craigslist joe latest brief history internet bargaining. what's best thing ever #ebought? http ...,87818409,The Guardian,10673273,0,8,en,en,['#ebought'],"[('joe', 'PERSON')]"
1138345189662253058,2019-06-11T07:20:17.000Z,"rt @bigbangfigaro: ligne de vetements, musique, alcool... le intelligence artificielles de plus en plus creatrices #bigbangeco #intellig...",8350912,Le Figaro,3636354,0,6,fr,fr,"['#bigbangeco', '#intellig']","[('ligne de vetements', 'ORG'), ('#bigbangeco #', 'MONEY')]"
950353017567576065,2018-01-08T13:06:30.000Z,rt @pixelsfr: pourquoi l'intelligence artificielle est-elle plus drole que nous ? https://t.co/th0orjpzk7,24744541,Le Monde,10341361,0,17,fr,fr,[],[]
1196814902096064512,2019-11-19T15:38:03.000Z,"rt @repubblicatv: aborto, eutanasia, biotestamento: ecco citbot, l'intelligenza artificiale che risponde sui diritti civili https://t.co/uo...",18935802,Repubblica,3442508,0,4,it,it,[],"[('rt @repubblicatv', 'PERSON'), ('aborto', 'PERSON'), ('eutanasia', 'GPE'), (""l'intelligenza artificiale che risponde sui diritti"", 'ORG')]"
793014666742104064,2016-10-31T09:00:04.000Z,rt @standardnews: justin bieber forced explain uk tour walkout https://t.co/mvemvdflga,1168472395,Evening Standard,155803,0,2,en,en,[],"[('justin', 'ORG')]"
634017063476989952,2015-08-19T15:00:22.000Z,la policia de tailandia publica el retrato robot del sospechoso del atentado: http://t.co/louwssey9u http://t.co/2djxunrtwz,112694236,La Razón,577298,1,9,es,es,[],"[('la policia de tailandia publica el retrato robot del sospechoso del atentado', 'PERSON')]"
782654700906749952,2016-10-02T18:53:16.000Z,"rt @ableuxx: #audreytang, une <<hacktiviste>> transgenre pour digitaliser #taiwan https://t.co/yygbyfbl5q\n\n#siliconvalley #frenchtech #tang feng #tai wan ...",8350912,Le Figaro,3636356,0,8,fr,fr,"['#audreytang', '#taiwan', '#siliconvalley', '#frenchtech', '#tang', '#tai']","[('@ableuxx', 'ORG'), ('audreytang', 'PERSON'), ('#', 'CARDINAL'), ('taiwan https://t.co/yygbyfbl5q\\n\\n#siliconvalley #', 'ORG'), ('tang feng', 'PERSON'), ('tai wan', 'PERSON')]"
674889306897555456,2015-12-10T09:52:04.000Z,meet housebound girl robot go school https://t.co/ih7lesi1ui https://t.co/02nkokbgvs,16887175,The Mirror,1358952,2,3,en,en,[],"[('school https://t.co/ih7lesi1ui https://t.co/02nkokbgvs', 'ORG')]"
778871324886306817,2016-09-22T08:19:29.000Z,l'intelligence artificielle est-elle la solution contre le commentaires violents sur internet ? https://t.co/k5tyz3pq4m,800604661,Lucie Ronfaut,19093,7,7,fr,fr,[],"[('artificielle est-elle', 'PERSON')]"
428140055480504320,2014-01-28T12:18:38.000Z,rt @justfontein: volgend jaar moet roermond het 'virtuele attractiepark' yumble zijn deuren openen. een pretpark 2.0 - http://t.co/w2d61...,3103261,de Volkskrant,831763,0,2,nl,nl,[],"[('rt @justfontein', 'PERSON'), ('jaar', 'PERSON'), ('roermond', 'PERSON'), ('2.0', 'CARDINAL')]"
1093176684025651201,2019-02-06T15:56:46.000Z,fire crew race ocado warehouse inferno spread side robot-run distribution centre https://t.co/7slfsrfpet,111556423,Daily Mail U.K.,684349,3,2,en,en,[],[]
900366279504125952,2017-08-23T14:37:03.000Z,future funerals? robot priest launched undercut human-led rite https://t.co/oqfzqphiej,87818409,The Guardian,10673271,45,48,en,en,[],[]
823830686826168320,2017-01-24T09:51:56.000Z,rt @lastampatv: video | search-cam e robot per cercare sopravvissuti rigopiano https://t.co/uwfckddcrp @lastampa https://t.co/oe6jdusswx,29416653,La Stampa,1321224,0,2,it,it,[],"[('rt @lastampatv', 'PERSON'), ('https://t.co/uwfckddcrp @lastampa', 'ORG')]"
1001353697044189186,2018-05-29T06:45:00.000Z,google algorithm devised recognise unusual mole picked cancer also ruled benign lesion https://t.co/ywo5okddiw,6107422,The Times and The Sunday Times,1752018,25,15,en,en,[],"[('google', 'ORG'), ('https://t.co/ywo5okddiw', 'NORP')]"
22603636292,2010-08-31T10:09:44.000Z,rt @roeldeno: weer een dr justitie belazerde getuige. uit angst pleegt ie meineed. banger vr daders dan justitie.. http://bit.ly/bl20mf,2902821,De Telegraaf,759401,0,0,nl,nl,[],"[('rt @roeldeno', 'PERSON'), ('belazerde getuige', 'PERSON'), ('dan justitie', 'PERSON')]"
869561550679441408,2017-05-30T14:30:04.000Z,industrie. et si le robot devenait votre collaborateur... https://t.co/kjlviqaj2j #automatisation #cobotique https://t.co/vq16x9kvuz,53029114,L'Humanité,392552,1,2,fr,fr,"['#automatisation', '#cobotique']","[('cobotique', 'MONEY')]"
565193487197667328,2015-02-10T17:00:02.000Z,canine conversation. google unleashes spot robot dog http://t.co/kcklkyakv1 http://t.co/pnf3en3rmo,6107422,The Times and The Sunday Times,1752029,4,10,en,en,[],"[('google', 'ORG')]"
930223841791668225,2017-11-14T00:00:21.000Z,virtual reality let adult see neglect abuse child's eye https://t.co/oqiqpjiiar,788524,Guardian news,3808449,7,13,en,en,[],[]
915629368948424704,2017-10-04T17:27:07.000Z,intelligence artificielle : google deepmind se dote d'une unite de recherche sur l'ethique https://t.co/rbze4gkgnl,197816493,Pixels,74266,16,14,fr,fr,[],"[('intelligence artificielle', 'ORG'), ('google deepmind se', 'ORG')]"
813721229798604800,2016-12-27T12:20:34.000Z,south korea's avatar-style 'war machine' robot taken first piloted step https://t.co/95bj4gzfmb https://t.co/ny2htxixmy,39771228,Mirror Tech,15878,10,14,en,en,[],"[(""south korea's"", 'GPE')]"
933236340866498561,2017-11-22T07:30:57.000Z,inteligencia artificial para afinar el cv https://t.co/7p9tpuxqw7 https://t.co/i54e9dad43,112694236,La Razón,577290,2,1,es,es,[],"[('inteligencia artificial', 'PERSON'), ('el cv https://t.co/7p9tpuxqw7', 'PERSON')]"
1196935274091175937,2019-11-19T23:36:21.000Z,"""debo admitir que la robot tenia una voz endiabladamente sexy"" https://t.co/pjydqbfw4c",74453123,La Vanguardia,1323203,4,0,es,es,[],[]
841647630237200384,2017-03-14T13:50:06.000Z,human star gemma chan joke fan actually think robot - try switch chin https://t.co/duiy8zgzyq,82062348,The Sun TV,20940,4,1,en,en,[],"[('chan joke fan', 'ORG'), ('chin https://t.co/duiy8zgzyq', 'PERSON')]"
976914621864075264,2018-03-22T20:12:50.000Z,le mit concu un nouveau poisson-robot pour explorer le fonds marins https://t.co/5iyezjhqik,24744541,Le Monde,10341380,84,44,fr,fr,[],"[('mit', 'ORG'), ('un', 'ORG'), ('nouveau poisson-robot', 'PERSON')]"
609298850336083968,2015-06-12T09:59:00.000Z,nederlandr bekent schuld vr naaktfoto op heilige berg maleisie 'foto heeft beving veroorzaakt' http://t.co/hyxijucfvs http://t.co/fgvrnb4psx,3103261,de Volkskrant,831676,0,2,nl,nl,[],"[('nederlandr', 'ORG')]"
1064921150424268802,2018-11-20T16:39:22.000Z,#google commence commercialiser s robots-taxis &gt;&gt; https://t.co/0lkesvnjel,92564226,Les Echos,1360007,1,6,fr,fr,['#google'],"[('#', 'CARDINAL'), ('google commence', 'PRODUCT')]"
558356136156758016,2015-01-22T20:10:51.000Z,6-legged 'snake monster' robot crawl nightmare http://t.co/a5bofeeumc http://t.co/u0sy1iukg7,15438913,Daily Mail Online,2751197,16,17,en,en,[],"[('6', 'CARDINAL')]"
1008691962709528577,2018-06-18T12:44:39.000Z,cette intelligence artificielle va vous ouvrir le yeux https://t.co/gschn8iioy,8350912,Le Figaro,3636360,3,1,fr,fr,[],"[('cette intelligence artificielle va', 'ORG')]"
1095812359522799616,2019-02-13T22:30:00.000Z,franse wetenschappers ontwikkelden een robotje dat de weg vindt al een woestijnmier. nauwkeurig navigeren zonder kilo's aan dure apparatuur nu nog problematisch voor robot https://t.co/ikmf9iyxdd,3103261,de Volkskrant,831676,3,1,nl,nl,[],"[(""nauwkeurig navigeren zonder kilo's"", 'PERSON'), ('apparatuur nu nog', 'ORG')]"
1165925202712322048,2019-08-26T09:53:24.000Z,la inteligencia sigue siendo ma humana que artificial: https://t.co/d7z8evn23i #inteligenciaartificial,5498352,juan manuel garcía,1090,6,3,es,es,['#inteligenciaartificial'],"[('la inteligencia sigue', 'PERSON'), ('ma humana que artificial:', 'PERSON'), ('#', 'CARDINAL')]"
806385252876709888,2016-12-07T06:30:00.000Z,"2016, l'an de la << vr >> https://t.co/hy6lbfvqi0 https://t.co/j0e2dzzl4q",3245266557,La Matinale du Monde,19918,7,7,ca,fr,[],"[('2016', 'DATE'), (""l'an de la <<"", 'ORG')]"
865113478255783936,2017-05-18T07:55:00.000Z,"science-fictionbundel 'ik, robot' dit jaar gratis uitgedeeld tijdens nederland leest https://t.co/d0xjqa1ogn https://t.co/cn89yuydoo",3103261,de Volkskrant,831762,5,4,nl,nl,[],"[('nederland', 'ORG')]"
1083053288239570946,2019-01-09T17:30:00.000Z,"roboflop: bizarre prototype military exo-skeleton, robot 'walking tank' giant armoured vehicle revealed ghana https://t.co/fnvf27cfww https://t.co/j7zy5ezj0d",15438913,Daily Mail Online,2751197,127,94,en,en,[],"[('ghana', 'GPE')]"
773144885146902528,2016-09-06T13:04:39.000Z,playstation vr good? got hands-on preview spent afternoon batman\nhttps://t.co/kbq6xvjakm https://t.co/nnigthlxh3,39771228,Mirror Tech,15878,1,3,en,en,[],"[('afternoon', 'TIME'), ('/kbq6xvjakm', 'PERSON')]"
832576890615500800,2017-02-17T13:06:13.000Z,"moderation, politique, intelligence artificielle... le << manifeste >> de mark zuckerberg https://t.co/lgbmh4hdid",24744541,Le Monde,10341380,26,25,fr,fr,[],"[('mark zuckerberg', 'PERSON')]"
664045089631678465,2015-11-10T11:41:01.000Z,china designed superhero robot space travel https://t.co/1ukzl1uyyg https://t.co/yaypeos3cx,15438913,Daily Mail Online,2751137,17,16,en,en,[],"[('china', 'GPE')]"
882448733727670272,2017-07-05T03:59:07.000Z,"""salvo miei passeggeri pedoni?"". un codice etico per robot al volante https://t.co/9aa4l8djng",18935802,Repubblica,3442508,7,5,it,it,[],"[('un', 'ORG')]"
813336493355896832,2016-12-26T10:51:45.000Z,rt @brunoruffilli: come prepararsi alla rivoluzione dell'intelligenza artificiale @lastampa @signorelli82 https://t.co/osc5duqnkn,29416653,La Stampa,1321208,0,11,it,it,[],"[('rt @brunoruffilli', 'PERSON'), ('@lastampa', 'ORG')]"
831173588954730496,2017-02-13T16:10:00.000Z,cassie e un robot formado por un motor do piernas muy parecidas la humanas https://t.co/1eaj3jy26m por @paumassip,74453123,La Vanguardia,1323203,1,1,es,es,[],"[('un', 'ORG'), ('un', 'ORG'), ('piernas muy', 'PERSON'), ('la humanas https://t.co/1eaj3jy26', 'PERSON')]"
844080954557812737,2017-03-21T06:59:16.000Z,'ik moet bewijzen dat ik vr de aanslag een goed gehoor had' terreurslachtoffers getuigen nazorg https://t.co/acoauucixf via @volkskrant,259242107,leen vervaeke,5452,2,8,nl,nl,[],[]
846843499534258176,2017-03-28T21:56:38.000Z,"rt @martin_koelling: data, drone &amp; software - construction site get smart. visit komatsu iot center @handelsblatt (german) http...",5776022,Handelsblatt,364711,0,3,en,de,[],"[('drone &amp', 'ORG'), ('komatsu iot center @handelsblatt', 'ORG'), ('german', 'NORP')]"
537652151741599744,2014-11-26T17:00:36.000Z,3d printing house giant robot arm could make construction much efficient: http://t.co/wvtlgs0cah http://t.co/sxme6uvqcy,39771228,Mirror Tech,15878,1,6,en,en,[],"[('3d', 'CARDINAL')]"
847494779248066562,2017-03-30T17:04:35.000Z,trump get flamed: robot print burn president's tweet https://t.co/666kicm1cb,788524,Guardian news,3808449,11,7,en,en,[],[]
